[黑警家屬敗走瑞典避武肺] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (9)

精彩重溫：
為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦
[屋企人做狗][叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (2)
[姐夫做狗仲呃人講發夢嘢][整容虛偽西] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (3)
[黑警家屬搏洗底] [低學歷整容西] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (4)
[黑警家屬呃人講心事] [消費Sulli自殺扮抑鬱] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (5)
[黑警家屬呃人講夢境 再叫手足自焚搏輿論] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (6)
[黑警家屬叫人自焚 返港和你hide] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (7)
[偽黃黑警家屬叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (8)
[/size=1][/b]

－6月扮到趕住返香港抗爭，實際上係幫嘉里酒店賣廣告 ，連出多個story加post #生蠔式抗爭

－六月到依家無講過「五大訴求」同「光復香港」，淨係願大家安好

－有手足質疑佢，就即刻叫人自焚，之後仲要好威咁覺得自己無錯

（from死廢J絲打）

－隱瞞黑警家屬身份，叫人講心事，推高佢個account嘅interaction rate搵錢，食人血饅頭，比人踢爆之後無反省無道歉，轉場去貓ac繼續開心事台
發夢小妹妹表示：仆街中伏

－話人分化，但又屈連登同facebook人西group既大家叫佢做雞，但根本無人講過。有人指出佢問題就即block及del留言

－唔出stockholm集會係因為有小粉紅要保護自己，叫人將心比己。但另一邊就係ig大呻無能為力，講到好愛香港好想幫手，但係有人叫佢po文宣就話自己低調唔po

（credits to 臥底巴絲）

原來三鳩一直以來唔肯po文宣，根本唔係因為佢之前講嘅咩「做樹洞先係佢擅長嘅事」、「私下回訊息接收負能量比po文宣更難」，而係怕要擔責任

比人踢爆偽黃後 39即刻喺元旦日post抗爭相同nowtv live video反擊
用舊相mislead讀者以為佢元旦日有去遊行

之前講到要保護自己，所以從來都隱隱晦晦，開口埋口只講希望大家平安、我愛香港…但原來無job個時就唔洗保護自己，連chat group都貼埋出黎，唔知sd相出黎個位朋友覺唔覺得比人公開報串擺上台呢。過左成半年，先post一張寫有口號既相，但又係乜都唔寫，淨係得個「art」字。抗爭KOL有咁好做？又要扮黃，又要乜都唔想高調，邊有咁易食兩家茶禮…

老實講39條仆街連偽黃都唔係，因為佢從頭到尾都無真真正正講過d乜。偽黃店要r生意，都識印幾句口號，整個連儂牆再大聲講支持年青人。39淨係識講我愛香港，同想借抗爭搵錢既佢，如果唔係藍就只係一個中立撚
（文credits to apelsin）

我鳩敗走 返瑞典避肺炎
成個月無上水嘅我鳩係咪中咗武肺？
WHERE IS MY 鳩

鳩！你出聲應人啦～～～

開完post發覺又有人搶咗1001
我未po link呀屌

推到9了

我鳩：瑞典爆能到老母都唔認得 北區兩老好擔心
我唔可以咁自私啦 唯有同程仔返香港
返香港唔能算不必要旅遊

妹豬2號表示期待我鳩強勢復出

只要三鳩一上水就會Keep住狙擊佢
推到佢同廢J絲道歉為止
無呢啲叫手足自焚嘅「同路人」

嘩 我要回一回依個

嘩仆佢個人個臭街
嘉里酒店擺明sponsor佢食同住，佢所有喺嘉里酒店嘅post都落哂hashtag、story標哂location，點解可以咁撚無恥？講大話唔眨眼？
滿口謊言嘅大話精39究竟你有邊句嘢係信得過？

Dear 39sis,

我一直都在。

Love,
雲漢

連登有愛

佢篇文都無正面回應過係咪賣廣告啦
淨spin到人地屈佢
有咩廣告會令三鳩帶埋老公返香港呀？
嘛係位於香港嘅嘉里酒店囉
人地sponsor你食同住
你唔返香港點賣廣告 點Sell人地香檳任飲 生蠔任食
仲影埋間酒店房比人睇呀？

Push

佢好似人間蒸發左咁

佢嗰句「返黎感受一下城市氣氛」真係睇到我眼火爆
篇文舊年8月出 嗰陣發生咗咁多事
點解仲可以用一個食花生嘅語氣形容？
黑警身邊嘅人果然無一個人係無辜的

push

開到第9了，支持支持

懷念我鳩
鳩！你見點呀

鳩 我知你柒撚左，家陣瑞典仲爆得金過香港，個佬又做醫生，瑞典又停左主動test chinese virus你一定淆撚到仆街喇

去佢個page 網絡探鼻息

等佢del+block 就知佢係生係死

想知佢ig followers走勢係咪直線下降緊

妹豬一號留名
想念三家姐
幾時死全家

都冇update冇野睇遲早俾人unfollow

三鳩「早知唔能番黎 留係香港食三小辣算啦」

將來如果佢上水 可能會話因為憂國憂民所以無心機出post
食住生蠔咁憂國憂民
唔知三鳩接左meep巴番屋企未呢

推撚到三鳩上水

幾時回應埋幫狗乸家姐賣廣告單嘢呀？
上年十月等到依家

好想睇佢點搵唔到有幾十惡不赦

留名先，39你去左邊啊，好掛住你啊

留名等睇架我

推

一眾妹豬鳩粉聲淚俱下表示：頭號愛港英雄鳩到底去咗邊

唔通三鳩返左瑞典 同瑞典好既壞既一齊面對 又打鑼打鼓同你地鳩粉講咩

話時話 佢本新書呢

程仔係前線抗疫 我身為佢既另一半實在無心機更新近況
每日都同巴子係屋企你眼望我眼 一邊上網留意住香港既情況 我都好想同咁多位一齊面對
奈何程仔既家人唔放心 點能知番到來瑞典一能樣有武漢肺炎 而且爆得勁能過香港

鳩噏之作 如有雷同實屬巧合
我啲三鳩體比起呢到既絲打簡直小巫見大巫

簽名會都無咗 仲點會有新書

三鳩文應該首先屌鳩瑞典人防疫意識好差
之後講佢老公喺前線抗疫有幾能慘 哭𠹌左 哭𠹌埋右
然後讚香港人抗疫意識好 好掛住個小漁村
最後祝福大家平安健康

不過絲打嗰句「同巴子你眼望我眼」好撚傳神
睇黎個個巴絲都可以做到誠品華文第一大作家

一陣吹吹下又話瑞典99好擔心叫佢地番黎香港避難/播毒

實情係連超市都唔敢去
驚出街俾人打
因為個樣整得似中國人

pkj 衰啲咩？

LM

無計喇我作作下都哭能左 大家水平咁上下人地就誠品第一大作家我就連登毒撚
不過同三鳩一樣 我都係同屋企啲貓你眼望我眼
感覺距離三鳩又近一步

我屋企冇貓又冇狗
唯有照鏡同自己玩你眼望我眼
Oh..... 我距離三鳩又遠一步

笑左

其實留喺香港仲安全

可能叫老公平時收工順便買埋餸
自己就唔洗出街

我記得頭幾個post都有幾個瑞典巴絲
唔知佢地點呢

咁多位畀佢老屈嘅海外港人報道吓近況如何？

我鳩到底上水未？
諗住潛一排扮無嘢？
Mon po鳩你仲欠首席DM師廢J絲一個道歉
叫人自焚叫得你咁理直氣壯呀啦

各位外國巴絲要保重呀

39 而家一定好擔心香港/瑞典既疫情，晚晚揸住電話訓覺，跟住俾老公發現，影低個情境
睇電視新聞見到醫護時，一定係撚住貓、食住生蠔咁等佢地平安回家
太偉大了

其實正常 作為一個最細膽嘅人 梗係驚到瀨屎啦咪如果佢咁快縮返去瑞典為咩
可憐我鳩當初錯判形勢了

我喺丹麥
都係勁驚

三家姐係最細膽既和理非（雖然最愛公審人、叫人自焚、食脆皮腸），但一個咁細膽既人都咁愛港，真係好難得
我愛三家

要追擊到佢好似大佬B 咁完全收皮
死黑警家屬

我鳩上網叫人自焚就聲大大 現實係個連搭小巴嗌有落都唔敢既毒撚
佢真係好善良架

推到三鳩道歉

梗係善良
連叫followers 捐錢去立場都叫大家自己考慮
真係黃絲之光

唔記得幾時投票都會扮下野提大家
善心鳩🥰

幫三家澄清翻！！
佢唔係唔記得
佢係唔知！！

好掛住你D 妹豬日記呀Ben Simmons

呢位資深妹豬果然有認真聽我鳩講嘢
我鳩見到一定倍感安慰

我都驚你無靈感，因為39人間蒸發左

仲有AM730嘅
picturize哂自己嘅文
創專欄作家先河

我睇吓1-8大家講過咩先

三鳩究竟死了去邊
雖然佢叫我自焚但係我都係唔會放棄佢 快啲出返嚟同我嘈交啦

三鳩每次repost文宣
都會將「不反對通知書申請中」圈出嚟
真係好窩心

三鳩：嗚嗚妹豬們，我俾瑞典人歧視得好勁，你地支持我番黎嗎？你地又有乜抗歧視方法？

三家食黃店都要寫明非廣告 十分均真
數還數 路還路
咁唔知嘉里酒店又係點呢

不過我有預感佢就黎上水 食住近排風氣話自己俾人批鬥扮受害者大家睇路

丹麥政府有行動力過瑞典政府。
瑞典而家都仲係9下9下。

瑞典超市呢個星期都冇晒廁紙😂😂

Stockholm 得大約2百萬人口 但有成700個確診....

丹麥近幾日天氣勁好
啲danes出哂街囇太陽
去超市又勁多人
不過無任何缺貨 廁紙大把
哩度啲人真心勁鬆懈
個政府最大問題係
Coronavirus testing capacity 勁低
一日只係test 一千左右
之前仲要夠膽拒絕韓國政府幫助

Testing criticia又勁高
造到確診數字升得慢
又叫大家唔好戴口罩

服咗佢地

同瑞典一樣， 但瑞典冇停學（中小學） 冇停工。

「香港既屋企人好擔心，想我地及早起行。雖然好唔捨得，不過我唔可以太自私喇。
我會好好記住呢幾年既一切，會係遠處繼續想念同祝福大家。
香港，我返左黎喇。God bless Sweden.」

外國巴絲萬事小心 身體健康
希望你地唔會遇到啲仆街racist啦
我啲住外國嘅friend都遇過哂

為何斯德哥爾摩沒有三鳩姐？

可能三鳩下個POST就係講呢樣野 然後會話買唔到廁紙就快要用巴子D貓砂

用佢啲大作都ok嘅
反正都係紙

改一改個地方名又用得返

之後再轉四格漫畫

早起的鳥兒有插畫看
廢唔廢都係各花入各眼架

擔心死人喇三家
原來都記得定期上水del留言
好在冇事炸

人地係24小時網絡保安員 避疫之餘都不忘mon實個ig架

好尷尬⋯⋯

Am730唔好浪費紙張印埋啲垃圾專欄啦
內容空洞 詞不達意
三鳩寫篇文都要用維基湊字數
依家仲要畫畫 畫功差不在話下
咁多年嚟都無進步過
仲要專欄錯漏百出
Mamma Mia 寫做 Mammy Mia
浴缸寫做浴虹
加上經常性一雞幾味 無視版權
同一個idea FB出完post 再寫落書再寫專欄
同一段文字出現嚟唔同地方
仲要公器私用 喺專欄為自己開脫
講到帶隻貓上機困難重重咁
6月陰啲陰啲幫嘉里賣廣告
9月再寫落專欄出埋嘉里名
一個so called 出過三本「著作」嘅作家寫專欄寫到咁垃圾
完全無尊重過讀者同你自己
真係唔該三鳩你早日摺埋
唔好再污染文化界

佢好快上返水嫁啦
鬼忍到手咩咁耐唔Po嘢咩
不過佢就算潛水 啲followers 都Keep住跌
鳩鳩鳩你係得嘅

瑞典爆得勁過香港，啲人又冇口罩，想知三鳩會唔會又急急腳返返香港

Am730無幫佢proof read?
睇嚟咩水準嘅報紙搵咩水準嘅寫手

做乜9 睇唔明

我的鳩是個脫俗可人兒，名貴鮮花不愛，只愛梅菜紙皮，衷心希望鳩鳩可以早日成功於街頭執紙皮為終身職業！！

返黎的話去北區娘家隔離啦！

可能已經返左唔敢po呢

如果係都幾柒 諗住返瑞典避肺炎 點知返左去一個月就要返番黎香港
真係死蝗蟲 邊度好就痴邊度

佩服

冇錯！我地所有鳩粉都好崇拜敬佩三鳩，希望佢老人家唔好忘記我地，跪求大家要出盡奶力爭取召回三鳩，幫佢斬斷晒一切商業活動，日日全港18區巡迴表演瑞典式執紙皮！諗起女神著住件花園街灰色冷衫推住一車紙皮，不得了

件灰色冷衫唔係廟街買架咩
定我對三鳩既愛唔夠深記錯左

係我錯！！我對三鳩既愛唔夠深！！！
自己罰抄10次
廟街廟街廟街廟街廟街
廟街廟街廟街廟街廟街

襯埋個Hermès就perfec池

一隻手拎hermes另一邊孭個黃黃黑黑嘅環保袋
我鳩完美演繹mix and match

唔計佢買嗰300k啦
個底黎

今日一推
三鳩呀三鳩 上水未呀？道歉未呀？

39失婚定中左肺炎？

why not both

真心覺得我鳩返咗香港 但唔敢話比妹豬知

如果係既話 真係好燃賤

喺粉嶺隔離緊？

唔通要三鳩再次打鑼打鼓同人講「我係瑞典櫈都未坐熱 隔左一個月又返左黎香港避疫呀 」咁咩

有冇大鳩捕捕下佢係邊

39公係咪醫院醫生黎呢？瑞典改例 口罩再唔係防護裝備之一

今日係名都疑似見到39講電話
佢把聲 啲懶音 9成似
頭dup dup咁行過 間條衫 婆仔鞋
可惜一時反應唔切無影低

嘩 唔撚係講中呀嘛
Mon po鳩見到巴打你喱個cm
可能諗緊點樣出po同妹豬解釋啦

佢舊年轉咗做診所醫生啦
口罩唔再係防護裝備 即係送醫護去死啫

但理性地諗 應該係人有相似
佢就可以彈出彈入啫 佢個禿鷹老公有正職喎
唔通真係大難臨頭各自飛咩

係 瑞典cls

39成日單拖番香港架啦游手好閒

如果係都真係幾好笑

日有所思 夜有所夢
我鳩見到大家咁上心掛住佢一定好安慰

咁都幾似喎，佢娘家真係粉嶺。
但佢瑞典返黎唔洗居家隔離14日咩，還是佢3月19號前已經返左黎？

笑撚左巧撚驚牙番黎播毒，係咪可以叫黑警生擒佢

依家返左黎小漁村避疫 好唔見得光咩
等緊你上水報平安呀我鳩

不離不棄 推到你收皮山的鳩粉上

我篇插畫呢

39係咪又放假一天
定收皮呢

可能真係奶嘢了可憐了我的鳩

冇插畫睇 哭𠹌咗

哭能左。。。。。打不死既39真係要消失人間？

難得今日跌破 51.5k 早幾日仲買粉 黎

就咁消失左就黎兩個月

730仲有冇登佢d野？

我個F5禁到爛爛地喇

我鳩消失接近兩個月了
連小學雞插畫都無upload 死撚咗去邊呀？

連am730都唔要三鳩 咁三鳩今年仲點出書
冇like就冇書出 冇書收就冇收入 冇收入就要打工 就冇時間出文
一諗起就哭𠹌左

不如妹豬們投票估下我鳩係咪比AM730放棄？
AM730唔要我鳩啲小學雞畫
我鳩又好似之前咁放假一天

39是咪收皮了？

輕輕一推
等三鳩

好想同我鳩交換溫柔
到底幾時先上水

清明節一推

推到重陽節

嚇死我，好彩唔係瑞典返黎

我鳩都唔係少女啦

少女？ 垃圾鳩廿年前就係

咁新早報導有時會搞錯年紀
同埋39仲自稱係𡃁妹架
有人留言話佢錯別字咁多都出到書，39話人地恰𡃁妹喎

新聞

39: 邊個話作家一定要識字？你當作家係字典牙？

老馮架？
我都未話你食脆皮睇啦GH!

真係分唔到究竟39係鍾意公審人既潑婦or 唔敢喺小巴叫有落既最細膽和理非

本身全球感染係三鳩用醫生老婆身份打J嘅大好機會，再吸幾萬粉個計劃俾你哋班痴線西狗患搞彎晒

想睇我鳩用醫生夫人身份教妹豬們抗疫

原來我鳩一直都在
所以依家係自稱自己係浣熊？
做乜唔畫自己係隻狗？反正都係狗家屬

咪話我黑心，如果唔係歐洲風頭火勢連北歐都咁多人奶野，佢肯定即刻出黎講風涼話，又話個邊生活水平高幾多醫療幾先進/你班黃種豬唔使驚慌搶物資/得閒會寄20個口罩番黎大家上fb留名搶。

定係佢條天菜醫生老公

估中左am730咁聰明點會唔要39

喱兩日啲國際大報都講緊瑞典行herd immunity好痴線
我鳩應該驚到震
可能連自己個醫生老公都唔敢掂
甚至真係返咗香港

如果真係咁嘅話
香港出事嗰陣就返瑞典
瑞典出事嗰陣就返香港
完全當兩地係condom

我都估中咗
AM730真係好欣賞我鳩嘅才華

喺瑞典嘅時候就呻掛香港
喺香港嘅時候就要提瑞典
三姓鳩奴非浪得虛名

機會主義者，乜嘢著數都要奶
整容完全切合佢性格

唔叫下春 邊有嘢可以post姐

才女鳩

三鳩係咪唔洗交稅都可以享用瑞典醫療服務？

咩叫浣熊又洗手呀diu

39公既服務

原來ta姐仲未忘記三鳩

好肉酸❤️❤️

相由心生
三鳩點整都無用㗎啦
唔知而家爆得咁勁
佢仲敢唔敢定期維修呢

我鳩消失了整整兩個月
雖然她偶爾會出現在ig上del cm 但她沒有任何發文 我很想念她
想念她幫襯完黃店 總會打句非廣告
想念她在ig教妹豬煮飯 總會說句我都係亂黎架咋
想念她大大聲話自己放不下香港這個小漁村 但式肺剛在香港爆發 佢就靜雞雞離開了香港

鳩～你上水未？
幾時就自焚論道歉呀？

人西gp見到
三鳩真係好真性情

Ben Simmons 幾時再寫妹豬日記

依家先發現打錯字

你要加警句「慎入」

得返51.4k
三鳩復出第一炮 要買返d粉絲先

推推

又係時候睇三鳩作品啦
今鋪唔畫自己做浣熊但程仔仲係一隻雀

好on9

懷疑三鳩因為絲打講左呢句而畫返自己做人
你畫還畫 點會畫自己老公做隻雀
一係兩個人 一係兩隻動物啦
人獸交咩

呢條梗幾年前寫鳩文咪寫過囉 又翻炒呀死柒頭？
鳩文轉鳩畫 又可以呃稿費
呢d垃圾唔好再係am730獻世 得唔得？
比返個專欄比其他真•columnist寫啦

塊面皮厚撚到

點解可以咁撚勁記得？

因為我曾經都係鳩粉我覺得好羞恥
後尾頂唔順佢暗示自己係靚女 又暗踩港男捧到佢個洋腸老公上天 就unfol左

乜撚野三家姐aka，好撚戇鳩

做乜鳩？成日將自己打過d嘢無限翻炒 好意思㗎？
無新idea好心咪撚出啦屌 正垃圾

無人想知 理得佢兩女一杯定乜
慳番啲printer墨仲好啦

同一件事有兩個version
你當時究竟係諗e杯定ebay呀？
Habitual liar啲大話多到自己都唔記得

勁 咁都記得

絲打讀書一定好撚勁

唔勁架 係我d記性用左黎記呢d無謂嘢
唔知三鳩會唔會又陰d陰d hide左個post

Cap咗圖 hide黎都無用啦
要hide嘅話 直接成個page hide咗佢算

等緊三鳩收皮

岩岩發現皮皮unfol左三鳩隻貓個ig

我記得佢曾經有篇嘢大概話「同一個好朋友決定唔再聯絡喇，唔係鬧交唔係反面，純粹大家諗法唔再一樣，要走嘅路都唔同」，然後又講啲人生大道理呀，長大後終於明白人同人嘅關係無得強求之類。唔知係咪就講緊皮皮呢

(前鳩粉，唔想再去佢page搵返篇嘢，想嘔)

都岩既 皮皮咁黃 同佢呢d偽黃狗家屬 真係大纜都扯唔埋

嗚呀 39上水

51.3k迎接我鳩復出
等睇三鳩日日叫春

道歉未呀

佢係咪太耐無寫字唔識字？
「條」字咁寫㗎鳩

定佢本身係唔識字

嘩屌 復出
都話咗個post一靜就
姣婆守唔到寡

少年你太年輕啦 wiki鳩講緊「絛蟲」(tapeworm)
人哋復出梗係要拋吓書包撚化妹豬
佢啲語境痴痴哋，嗰頭講完口語
下面就打麵條。一係大陸蝗一係文都唔識寫
專欄作家

39係咪想分享防疲心得r fans

我要睇妹豬日記！！！

祝福每一位妹豬

diu

睇嚟有得開post 10

我真係唔識原來係我唔識字

防疫心得就係唔出街，3日唔洗頭

本身以為開到9係極限
唔知佢遲啲會唔會回應點解喺AM730出劣圖呢

另外一招係咪要同個醫生老公有social distance

下？要瘋狂飲酒做愛喎！

唔復出就冇得呃like 就要出去打工
三鳩唔食 meep巴都要食啦

又話好愛香港
三家姐點樣忍住2月出post God Bless Hong Kong 之後就唔提香港

第二句令我諗起大佬b都講過類似嘅嘢

等緊佢講愛香港愛到要返瑞典避武肺
仲有比瑞典大愛左膠歧視佢係Asian嘅小故事

B姐：「我唔洗食飯呀？」

就算冇肺炎佢喺瑞典都係日日quarantine咁㗎啦依家先學識係咩事

三鳩忍耐唔住趷個鳩頭出嚟 大家又可以玩扑傻瓜

終於返完香港再去瑞典隔離左成個月蒲頭
怕跌出50k關口？

好了
我有靈感了

馮葆琪係唔好以為番左瑞典就冇事呀
一日你未為自焚論道歉 一日我都唔會放棄追擊你架

由頭到尾都唔明點解咁多人follow呢個港女

又係講睇av

慣左不推

道歉呀八婆

睇洋腸老公同外國人妻生活掛

咩人諗咩人嘢
39 comeback post以pornhub打響頭炮

出左新post 再跌多d粉

FB都跌得好勁

發國難財不遂敗走，原本返瑞典恃於自己黃種偽榮譽白人加上禿鷹醫生老婆身份，可以分享下抗疫心得，講下當地物資點樣充足just a flu，隔住幾千里指指點點笑我地呢班漁村小農唔好咁驚慌

宜家乜都冇了⋯⋯ 三鳩小心出街俾人認做蝗婦私了牙

真係仲有面出返嚟

三鳩租左間屋出去 而呢兩日租期滿左收返間屋就上水啦
圖 cap自人西gp

15/4 完 都幾急住復出， 之前租住其他地方 唔出得po？

唔講都差d唔記得 佢間屋租左出去5個月
一收返間屋就急急腳出post
其他地方個廚房唔見得人？定係驚比妹豬追問做乜個廚房唔同左？

我地都掛住囉
一gut個頭出黎就馬上恭候

好心佢都做左蝗幾年，又突然走出嚟扮知性？

鳩估：返黎香港幾個月發財大計落空，住近自己母校HKU中西區咁重皮，日日鎖自己喺屋企煮飯都死啦。返瑞典未收番間屋隨時住劏房，咪唔影免得影響blue blood 身份

唔知你地冇野撈又硬食租金有乜方法呢？

最後一句

條臭閪真係厚面皮到一個點
既然上水就唯有繼續狙到佢收皮
Keep住有嘢玩

妹豬日記
三家姐回來的第一天

終於等到了
三家果然比疫情完結的一天更早回歸
早說了
三家根本沒有離開過我們
她只是比其他人需要更多空間和時間
知道三家一直在默默的撐❤️
幸好三家來得及回來
就算不能交換溫柔
她也可是很多人的動力泉源啊
看到三家更新了近況
我的心終可安定下來
但還是馬上去留個言 因為真的很怕三家忘了我
原來沒有三家 比得了武漢肺炎更可怕
雖然好像有點誇張
但是三家的出現 我的人生馬上充滿意義
三家就是有一種令人難以解釋的魔力 哈哈
看到三家的居家分享 感到相當的療癒
看來三家離知性人妻的身份不遠了
程仔 真的很幸運 有個滿分好老婆
同時也為瑞典的醫護打打氣
要知道三家真的很擔心在前線的老公
(btw程仔很快就找到工作囉 真了不起)
三家 請你一定要多點更新
我會一直好好繼續努力加油不停的留言刷刷刷
因為沒有粉絲互動 就沒有廣告
沒有廣告就很可能要找工作呢
真的不忍心看到三家在亂世下去打工
所以我會好好期待三家的更新
三家別忘了 我們一直都在
愛你❤️

係似薛凱琪

係
開左樣之後 我想講fiona靚過佢好撚多
點解可以咁唔知醜

即刻要like

三家是妹豬的寫作動力！

開左樣心諗？？？

港大薛凱琪，塊臉皮真係厚過地殼

好心佢啦，成日核突當麻甩，正一正宗死八婆一名

條鳩凸返個龜頭出黎拿?

佢呢啲講野唔大體嘅就會標榜自己真性情
身邊大把八婆都係咁
利申:係女人堆返工

整完容都係咁

多謝39每次ig fb出post都提醒啲未unfollow佢既妹豬要unfol返

妹豬Ben
同39交換溫柔會唔會有支那病毒嫁

facebook個graph精彩到 直線下降

中左招可以搵三家姐祝福你
就會不藥而癒

新post呃到7000幾like
叻叻三家

港大薛凱琪

我冇老屈佢架

啱呀 港大薛凱琪wannabe

港大薛凱琪d打扮真係一如既往咁撚柒
我希望呢個唔係三鳩 只係佢影公園d呀婆
話晒港大薛凱琪 襯衫一定唔會咁肉酸架

仲想繼續玩小確幸？畀啲新意好無
啲story，文同漫畫都十年如一日

呢個蝗婦唔打小確幸仲有乜可以打姐
專欄有錢收都係摷d舊文應酬下
ig呢d冇錢收架 唔通真係認真經營咩
dapdap計到盡架嘛

嘩屌
佢d story 真係無聊得好緊要

呢啲係妹豬嘅心靈雞湯同精神寄託嚟㗎！
佢啲讀者真係好高汁喔

好掛住三鳩呀❤️終於返黎囉～～～

今期插畫廢到轉貼都費事

我都係
睇完都唔想擺上嚟污染大家嘅眼睛
廢事搞到大家一朝早就見到啲垃圾影響心情

講完個故事
搵唔到個意義
可能我唔係高汁讀者啦

比你講到好想睇
Btw 今日民主女神39 有冇出post 講721？

依家未有, 可能見你講完晏少少就會貼下 , 計下時先

屌⋯佢啲四格漫畫衰撚過麥太講故事

我都覺麥太啲故事仲好睇

睇你地講完，搞到我特登上去睇
每次睇完佢啲19畫，再睇埋個句
「版權所有，請勿轉載」笑撚死

麥太個D 好笑D 喎

睇左了，吞錯隔係咩？
BTW, 幾時為自焚論道歉同解釋喎認親家姐呀？？！！

俗啲講 應該叫濁親
學術少少講 食物唔係跌落食道既情況
利申唔係HKU grad

睇就睇得明呀
但係睇完：
想我有共鳴定增長知識？

起碼呢兩格唔係copy and paste出黎，睇得出兩幅完全唔一樣

啱 佢次次啲圖都係四張一樣咁濟

一收返間屋就出嚟

真係7下7下

三鳩有新意既話，就唔洗不斷將同一件事翻炒再翻炒亞視嚟嘅喂

今日一推

三鳩姐今年仲會唔會出書？

出書講自己愛港愛到搬左成個屋企（唔包隻貓）返香港扮黃 拎十二月既live係元旦日出post混淆視聽扮去元旦遊行 再做逃兵 一爆武肺就死返瑞典呀？

出本瑞典防疫攻略
或者 瑞典人妻美食書

最新鳩析：
IG出post —> 跌粉 —> 冇廣告 —> 冇錢 —> 要去打工 —> 冇時間出post —> 跌粉 —> （無限Loop） —> 最後bye9bye

出本三鳩狙擊史應該好睇過佢啲著作

瑞典玩緊herd immunity三鳩姐有冇中招支那肺炎？

見佢一拎返間屋就瘋狂po story 話自己閉關左一段時間 真係忍唔住笑出黎 姣婆真係守唔到寡
d妹豬應該真係信佢閉關
你地個三鳩蛆個租客未退租 冇個竇比佢叫春咋

我今日經過誠品好似再冇見過佢啲書既？退返比出版社？有冇絲confirm 下

實信啦，重做佢 fans 嗰啲都無腦

Hej 幫才女三鳩答

- 番黎腥港小漁村因為想同瑞典仁醫一齊去前線抗敵。
- 唔帶隻貓因為怕佢中TG。
- 元旦日個post係純粹話俾咁多位妹豬聽我心繫腥港，由頭到尾從來冇話係個日有上街，點解你地要小人之心呢？
- 番瑞典因為禿頭仁醫要喺老家救急扶危。

三鳩啲書品質好好，見到既話可以順手幫佢zip 喺其他書底

呢d可以擺係本鳩作最尾嗰幾頁做Q&A
可以呃下頁數同字數

呢條八婆讀書時期已經得罪咁多人
竟然而家先比人追擊

究竟咩野垃圾先會睇佢寫野

巴打識佢？

More

坐定定等好心人派花生

隻雀光頭

水警推跌趙家賢助手
水警唔係狗？仲想幫姐夫洗白?
三萬黑警無一個係無辜

高分低能

瑞典手足著住「光復香港，時代革命」嘅T呼籲大家支持將中國當地使館條街改叫「桂民海街」

Where is my 鳩

上網欺凌人就叻，大是大非面前變成最細膽ge和理非（自稱）

見到有做緊老師既舊同學follow佢
自己讀中文系都可以接受咁垃圾既文章

其實我最近先睇到呢個post
岩岩見到前面有人話佢扮hku grad
唔撚係掛

我幫三鳩諗埋原因啦：
我驚有小粉紅影大頭相、我唔係有求必應、我係好細膽嘅和理非、呢啲唔係我擅長嘅事

三鳩 等緊你出書呀喂
簽書會我實到嫁

唔介意呀
你哋真係好好

去到今日見到條今日仲施施然咁整餅 整嘢食
扮無叫過廢J絲自焚 扮無抽過抑鬱症患者水
三鳩真係好撚嘔心

無得出書㗎啦乖乖地搵工啦

幾分鐘唔覆就要俾佢屌
你估個個都好似你個垃圾咁咁得閒咩，分分秒秒都要黐住個電話

佢係咁出煮食stories
極懷疑佢係想向烹飪書進發

下⋯⋯

劣食書？

佢係咪想學亞歷山大老母呀

食譜最後個行係咪又要寫 抄者必究？

個group踢撚左佢未
定呢件事之後佢自動leave group？

記得呢單 on99 隔左幾分鐘冇人覆就屌人
正一死八婆 以為個個好似佢唔撚返工好得閑啊？

又用空姐打飛機

邊個post? 人又矮樣又膠都唔知邊忽空姐

短髮俾人笑得多似呀婆想扮返後生靚女先留長？
扮乜撚嘢唔會出街剪頭髮啫 你本身都係瑞典隱中嚟㗎啦三鳩姐

影到有頭皮都照post 我鳩果然係唔洗頭既
唔知呢張chok左幾耐先影到呢

佢識鬼用英文同人講想點剪咩
分分鐘馬尾既英文都要wiki搵先識

佢之前上節目 9 噏整肉丸同教人打招呼係 Hej
尷尬到我唔敢睇
剩係記得啲主持都嚇窒，係咁執生搵啲嘢講

我鳩之前明明出文澄清，講到水警係無辜咁架

咁都夠膽 post
果然厚面皮

喂呀又扑傻瓜

有人問三鳩係咪有左
然後見到佢有fans出嚟咬人，話會造成三鳩既壓力。但個位盲粉知唔知，三鳩以前成日ff生混血b架

好耐無入黎
三鳩仲有面復活？

人地有水警保護，小心講多兩句搵人上門拉鳩你地

扮乜撚嘢lockdown無得剪頭髮呀？
佢不嬲都嫌喺瑞典剪頭髮貴自己嚟㗎啦

我都受夠三鳩啲bullshit 好虛偽

我鳩明明話水警唔會上前線

真心護主護得好癲
勁似啲侍婢衝出嚟喺啲卡拉蘇面前護住主子一樣

廢柴kol非我鳩莫屬
教智商唔過60嘅人綁鞋帶都有供獻過佢依個教學
請問佢係唔係真係當高汁讀者係弱智？

屌！
好撚醜樣呀！！
五十路？？！

屌 成個容海恩咁

其實佢真心認為依張相好正？
有陣陣白花油味飄出黎，攪咩老左咁多？中左武肺？

近來美容院唔開 冇得補打肉毒桿菌嘛

屌你老味笑撚到癲咗
究竟係佢弱智定係佢啲讀寫弱智

佢po出嚟真係唔驚俾人笑嗰下好嘢呀嘛

冇辦法，佢一直活係自己個幻想世界，與世隔絕

-幻想自己好靚好脫俗現實係個樣又閪又膠

-幻想39公好型好出眾現實只係個普通禿頭毒撚

-幻想自己可以一直企係誠品龍虎榜文青才女現實垃圾讀者支持垃圾作者，一堆垃圾圍爐取暖

-幻想自己係當紅KOL大撚把PR俾錢佢洗現實係正常PR打鳩左佢入黑名單，想倒米另計

-幻想生個混血男寶寶接力上位做亞歷山大老母2.0現實係生痣瘡就有佢份，佢咁黑心惡毒生出黎只有賤種基因，唔好害人啦，會落十八萬地獄

個蝴蝶結真係好肉酸，不過正常喎，襯返佢麻甩形象

靚到呢

想屌

不如件盲粉直接d講 崩口人忌崩口碗啦
幾年前已經放晒口風話佢老公恨做老竇 咩抱住朋友個bb流露父愛
痴撚線到ff埋三鳩boy幻想圖on9到..

證明佢啲粉絲係弱智
呢啲都要佢教

認真？

有無人可以解釋下點解用針線縫好 仲要用hot glue gun?
啲鬼妹不嬲都係唔想用針線先用hot glue gun架喎

39可以叫清佬學下點樣打botox
幫佢打完之後
又可以出story教人diy

同佢啲四格漫畫一樣咁多餘

又到星期二

佢瑞典間屋都俾人起哂底
驚都佢驚先

Salon整頭7舊算係咁啦
佢平時剪開街邊四十雞個啲？

其實呢 阿三鳩呢 知唔知求其用條絲打綁頭都可以有佢個效果
不過佢同佢啲高汁讀者可能想做多啲

唔搞咁多多餘嘢 點顯得我鳩多才多藝
點比位d鳩粉擦鞋讚下我鳩

摩牙
電話都無save仲屌人真心痴線
個個好似佢咁得閒量地咩

大家記唔記得三鳩以前有玩開Lolita呢
我見到佢佢呢個post就醒起佢張相
慎入

玩過Lolita 啲教學都可以咁濕鳩
我就咁綁條絲帶喺頭都ok啦

廢到大家今日完全無討論過

唔想嘥時間禁去睇隻濕鳩沅熊同隻禿鷹定唔知雞公

廢到佢自己都唔敢喺ig story pub

佢依家ig個description係comedian
係咪覺得自己嘅創作=笑話

佢覺得自己啲漫畫好幽默架
唔好阻人打飛機啦

佢係咪應該要將 writer/ columnist 改做 Illustrator
叫佢illustrator並唔係我想抬舉佢啲鳩屎「漫畫」，只係我鳩中意戴大頂帽

痴線西熱烈歡迎我鳩繼續mon post
繼大家講完佢啲四格漫畫四格都係copy and paste之後即刻唔敢繼續呃飯食
仲有好耐無蒲頭嘅三家貓

希望我鳩有日都可以聽得明一眾痴線西喵嗚喵嗚
向廢j絲道歉、解釋點樣無十惡不赦啦
真心唔好再諗住出嚟撈啲咩油水啦
玩完㗎啦

屌浪費左10秒
覺得自己好犯賤，明知係垃圾都睇

對唔治，係我錯！我都唔想浪費大家data
仲要zoom大嚟睇勁麻煩

轉左場去build 貓養子 個acc,

三鳩依家只能夠靠買番黎既貓 出posts

個四格其實 同佢依家係 瑞典有咩分別，定特登畫出黎映射自己現狀，貓都厭9佢

有嗎？
我啱啱睇佢ig 都係writer/columnist from Hong Kong

佢屈咗喺屋企幾年啦喎，請問而家quarantine period 同佢平時有咩分別，除左去唔到法國玩或去英國參加婚禮？[img]

個人仲係零謙虛

39覺得自己好幽默同真性情架
BTW 佢一直都自我隔離架啦 扮咩睇返人西group d post，條柒頭好似一早已經得罪哂瑞典港人無朋友

做咩姐 不嬲寒背架啦佢

張相做咩唔夠膽喺回流香港抗爭話好的壞的一起面對點知番到嚟又周圍飛嘅時候post呀？
明明就係聖誕、新年嗰陣出埠。以為放幾個月再post番出嚟就唔唔記得嗰陣你係話番香港同大家共同進退？
收皮啦！
我仲好記得平安夜香港放tg
元旦大遊行你up相誤導人有
農曆新年就飛咗去星加坡
同香港人一齊抗爭？不了。
武漢肺炎一爆即刻爛屍屹路

post張旅行相都要好似過街老鼠咁隔幾個月先敢post

根本對腳p到扭曲曬
同埋背景好似係曼谷大皇宮？
雖然只係響門外影相，但入去有服飾要求，要求裙或褲到腳眼，而且門口可以租

推

浮返出黎呃港女

推
深夜推多幾下

邊撚度索？
係喎差d唔記得39係垃圾死臭閪，多謝39提醒，真係索到一陣酸臭味

睇到呢句嘢 就想像到三鳩嬲到仆街 但為左人氣 又要忍住啖氣唔可以屌鳩件鳩粉

仲以為佢收埋自己兩個月養胎，依家過左三個月終於可以公佈添

嘩，對腳P 到咁
佢著成咁去曼谷大皇宮又再一次顯示佢唔識尊重人同無腦，果然係黑警家屬

咁佢既無知、無恥同無膽（簡稱三無）係幾好笑既

間唔中一推：
三家姐幾時為自焚論道歉同出文解釋唔認親家姐？？

等左半年都未等到我鳩出文講下唔認親家姐呢件事
睇黎佢都知自己個大話兜唔住 要扮冇事發生

係咪同家姐反咗面，所以唔想出文解釋？

喂呀😂😂 我鳩快啲出文啦
等大家一齊搵吓有無十惡不赦嘅地方嘛

我都等緊39解釋佢個嘉里酒店廣告佢明明話6月個陣係專登飛返嚟香港架，點解幫嘉里出咁多post 仲落埋hashtag既

BTW 人西group啲改圖好好笑

小學生都識既種綠豆發芽菜知識
39就好似發現新大陸咁教人

屌我小學已經識種啦，洗鬼咁複雜，濕棉花加綠豆咪得囉

一生愛潮爆，我來自潮州！
廢柴kol三鳩姐

連綠豆發芽菜都唔知⋯
我思疑啲高汁讀者智商真係唔過60

小學無教咩？

我都係小一種過，佢唔係連依啲都唔識吓話
話哂kong u畢業喎

笑𠹌咗
有少少智慧嘅人都唔會睇佢

回下帶先
人唔笑 meep巴都吠
無事就搶撚盡個愛港貼地光環
有武肺就走都走唔切咁躝返瑞典
馮葆琪你仆街唔緊要 但咁撚廢就收皮咪做KOL呃飯食啦
啲所謂高汁讀者全部都係d智商唔過60嘅弱智盲粉
正常有腦少少都唔會睇你條垃圾臭閪啦

記得小學嗰陣係用紙杯放濕綿花種
我鳩成日都以為自己發現新大陸

口講愛港愛到要由地球另一邊端趕返香港
結果無錢搵又爆武漢肺炎即刻話唔可以再自私落去要走
掉低一句 God bless Hong Kong就閃
同樣 一睇中反送中條水
即刻連 口講到排除萬難受盡委屈同歧視，要冠夫姓先可以「領養」到嘅貓兒子都可以掉低幾個月
根本馮葆琪就係一個見風使舵、有利益就利用到盡嘅八婆
無論所謂嘅愛港情懷、愛情、寵物、朋友定家人
一無利用價值就一腳伸開
再包裝到堂皇冠冕或者逼不得已咁
正一自私自利兼自大嘅整容假狗閪

話咗佢啲粉絲低智㗎啦

笑到仆街

有利用價值個陣：放唔低香港呢個小漁村
無利用價值個陣：我唔可以再咁自私啦

你見佢為左痴暗星仔同903DJ，不惜擦盡鞋又讚傻西瓜善良可愛，又當老公係工具咁帶埋去應酬就知

賤人就是矯情

有智慧就唔會嘥時間留d廢鳩cm比三鳩問佢種芽菜要咩豆啦
真係on9 唔係扮架喎

On9當有趣

三鳩睇到揞住半邊口笑 心諗仲有人on9過我

應該唔會喎，三鳩唔會覺得自己on9
只會覺得仲有好支持佢既妹豬喺度

智商唔過60嘅高汁讀者表示好想睇三鳩分享秘技教淥杯麵

>> 好叻呀三家😻😻
>> 程仔就好啦 娶到個咁叻嘅老婆
>> 幾時進軍飲食界？
>> 好手巧呀❤️
>> 我要試!!!
>> 點先可以淥到個咁完美杯麵？我次次都太淋
>> ❤️❤️❤️三家
>> 請問係咩牌子杯麵？
>> 多謝三家分享！我會試試淥

>>要落幾多水架？😍😍

我仲諗住有妹豬以吳若希tone 留言「點解既？好犀利呀！」
好心啦，去左瑞典5年而家先識發芽菜，醜唔醜架佢

唔知大家淥杯麵有冇特別技巧呢？

痴撚線人西谷有個號稱「足鳩金牌鳩粉」整左個《三鳩蛆人西谷抽褲界西扮長腿系列同埋三鳩陀背不是一天練成系列》，大家愛鳩愛到走火入魔，好驚要睇心理醫生

抽褲界西真係好撚屌

妹豬：「唔識呀，求三家姐指教」

到底係變態先迷上三鳩？
定係迷上左三鳩先變態？

抽褲界西真係笑死

雲漢

佢其他post同改圖都好好笑

呢個咪係嫁到世界邊端個Pearla
都係住北歐係咪有私怨

無睇唔知邊個+1

自卑嘅人係咁
下下覺得人哋針佢

hAtErs gOnNa HaTe

Hej ! 你地咪又係睇唔過眼我港大Fiona 先眼紅，我都慣左啲人閒言閒語宜家喺北歐過得好快活

陀地mk扮咩有taste
啲碟係天菜三鳩公自己儲落，貼出嚟係咪又想塑造啲咩形象

>> 好多正嘢呀三家😍
>> 有品味！
>> 請問左下嗰隻係咩碟？
>> 收藏家三家
>> 唔老唔老🥰隻隻經典！

ABBA首Mamma mia都唔識扮乜春老餅
同埋佢擺入黑色膠袋係咪諗住掉

咩唔係叫《Mammy Mia》？
我係三鳩度學返黎，佢係「AM730專欄大作家」喎，唔通佢錯左？oh....原來佢咁冇文化，冇料扮四條

即刻諗起佢 mammy mia

岩岩係self-storage度拎番啲厭鳩碟
想問我鳩聽唔聽得明

似係要掉
Mammy mia都唔識 好打極有限

我屌
同平時 yogurt 落生果同cereal有咩分別？
點解會覺得睇落去好勁㗎？
咪同前食完牛陣有得自己倒乳酪雪糕一鳩樣..

最撚恐怖係竟。然。有。人。求。教。學？

我真心認為唔少鳩粉智商唔過60
希望我鳩下次可以教大家沖cereal做早餐、利賓納做fika啦。

>> 睇到都流哂口水🤤
>> 終於唔洗食烚米粉做早餐，多謝三家！
>> 藍帶三家姐😘
>> 食極唔瘦！好羨慕
>> 好勁呀😍😍
>> 請問忌廉用咩牌子？
>> 三家❤️
>> 喂呀😂😂好能正
>> 想問問三家如果我食cereal應該落奶先定cereal先？
>> 連餅碎都切得咁好睇

睇嚟我鳩已經將自己定位做弱能界廚神kol
平時畀人笑開嘅alicehaha可以安心養胎

我鳩可以轉行去做劣食界kol
下期個專欄會唔會轉左寫垃圾食譜架

收到唔少inbox？！
我有個朋友呢⋯⋯ 有咩分別

幼稚園教材都實用過佢
典算好呀我鳩就嚟無得撈啦
再post啲咁弱智嘅嘢會跌穿50k

三鳩

笑到仆街
你真係扮得好能似❤️

我鳩係咪就快要send cv搵工
咁仲點教鳩粉煮飯

扮鳩粉扮得好似😂😂

又話inbox 有問題嘅？仲要唔少都收唔到

哪兒來的dm？

依個功能叫自in自box

思疑佢上年六月去嘉里酒店應該都係自己inbox
去借啲e打廣告介紹間酒店
唔知點解就就覺得佢句嘢同佢平時打啲嘢差唔多
而且佢又要捽走人哋個icon
（sor鳩 應該j得三鳩太多所以有三鳩幻想症）
但六月中開始全城tg放題，正常人仲點會想去酒店住㗎？

反而之後有鳩粉問自助餐資料
以港豬行為學兼鳩粉智商唔過60嘅臨床研究嚟講都make sense 嘅

唔通我鳩用貓兒子ac dm自己又周圍同人講咩
梗係即刻捽走個icon啦！

見佢啲鳩粉係到圍爐我覺得原來呢個世界真係有人咁撚蠢，sell蠢都有得做kol，乜撚野世界黎

笑撚死

我鳩要轉型弱能飲食界KOL專教弱智盲粉整嘢食
1. 小學雞都嫌低能嘅種豆芽
2. 求其撈埋一碟但令我鳩謎之自豪嘅cookies and cream (?)

可悲嘅係 三鳩都估唔到有咁撚多弱智仲戇鳩過佢 求撚其整d垃圾都一堆人衝出嚟盲讚

笑死39打算做抄食譜既煮食教母？佢條柒頭唔止睇中國YouTube，仲大大聲推介個channel比d followers，正仆街

唔知39幾時教整餐蛋麵呢？仲可以扮埋「愛港」佢可能好快教人買整好左既皮包雲吞

有利用價值個陣：好多人inbox我問xxx
無利用價值個陣：老馮要覆你架？ 反正睇左都唔會有已讀標記，扮「我個野壞左呀」咪得

39當日明明暗示係趕返香港幫手，點解會介紹酒店同旗下餐廳既？我鳩係烈女嚟架，比人屈佢幫嘉里酒店賣廣告都唔解釋既？

三鳩講到水警係無辜，班弱智都相信佢啦

見到39又突返個頭出嚟，仲要推介中國youtuber，忍唔住推左post

其實佢係咪真係弱智？
我真心問的
唔好話識唔識煮餸
有少少智慧嘅人都知蛋易熟 所以要整咗無咁易熟嘅嘢再炒蛋
三鳩粉智商低就緊㗎啦
認真問下三鳩智商過唔過60？

三鳩不如轉行玩微博小紅書抖陰算啦
瑞典蝗蟲賣西教學都仲有market 嘅
「为何斯德哥尔摩没有喜茶海底捞」

我鳩以前明明喺烈女嚟㗎嘛⋯
左一句屌你老母，右一句臭閪，
潑辣程度有如殘雞英（唔係話你做雞呀）
個個聞風喪膽、見能字如見三鳩
做咩依家要紓尊降貴做毒撚扮弱智去取悅啲智商唔過60嘅鳩粉呢？

再係咁落去我驚佢俾啲高汁讀者同化

佢的確有炒菇先再炒蛋
但係你太高估我鳩嘅智慧
佢就係蠢到明明已經炒熟咗啲磨菇
之後都仲要再落翻炒一次整老啲蛋
智商可能真係唔過60⋯

我多數炒完菇之後再炒個滑蛋
最後直接放番啲菇上面再落黑椒同鹽
咁樣又有好靚嘅滑蛋同炒得啱啱好嘅菇

我鳩真係好pure

鳩～你啲高汁讀者係毒藥嚟
收手啦
唔好再沉醉喺智商唔過60嘅鳩粉式讚美當中
開始真係擔心佢遲啲會教人沖利賓納

她只是三鳩呀～
雖然已經去咗瑞典五年
但唔識瑞典文、唔識發芽菜、唔識炒蛋並唔係佢嘅錯

其實佢同蝦乾可唔可以一齊收皮
又唔係整得靚又要狂po上Ig
低級當趣味 究竟點解有人仲會想睇咁內涵嘅Post

*咁冇內涵

一係教人整凍檸茶囉
對佢嚟講會唔會太高難度？

因為真係有好多人係無乜智慧

鳩粉出事打個蝴蝶結都捧到佢上天⋯

我覺得佢依家個fans base應該同早期行爛口八婆mk哎吔空姐路線嗰班已經唔同哂。
呢班智商唔過60嘅鳩粉比之前啲fans再低質啲，
以致我鳩都開始跟佢哋一齊退化。

三鳩從來唔洗紓尊降貴，因為佢本身都係低智個堆 英文差”let’s talking”唔緊要，但笑其他人係柒頭唔識英文正仆街。

另一邊廂打住作家旗號，但中文差有語病兼錯字多。比人質疑個陣，唔洗怕！39教各位最緊要屌人老母叫人死開先

我鳩教人點做蝗應該好有市場 好多中國女性既志向同三鳩一樣，就係嫁個老公唔洗做。三鳩唔洗照顧奶奶仲定期有鐘點用，啱哂中國市場。

同埋抖音嚟啲低智無腦app好適合佢同佢既高汁讀者

想瘋狂聽佢講hej

係咪智商高過60既人，都會理解唔到三鳩既post老實講，連佢上面整既甜品都唔明有乜咁特別一堆野咁

>> 好勁呀三家😍😍😍
>> 凍飲洗唔洗加兩蚊😆
>> 今次程仔有無講ebay凍檸茶？❤️
>> 我又要試整😋多謝三家
>> 可以喺瑞典開茶餐廳！
>> 每次見到三家無私嘅分享都感到特別窩心！
>> 塊檸檬切得好靚！

VIUTV 仲用三鳩
嘉里酒店有無#SponsoredContent 呀？

高汁讀者：點整架D冰？

屌 咪撚再呃人啦
西隧auto toll 倒追天菜三鳩公到都瑞典
連瑞士同瑞典都唔識分就唔好話畀人知啦
Mammy mia ! 獻醜不如藏拙

雲漢ebay都記得

唉，本身都唔知究竟係我mean定佢哋真係太蠢
既然聽到大家都咁講我就放心了
點解會有啲咁廢嘅人⋯

唔好侮辱甜品! 佢pat嘢只係assemble就得.......
曲奇、士多啤梨乜都現成 咗佢話自己手打cream..不過我諗都無人唔識打cream...無打蛋器都可以去買枝現成唧唧⋯
真係好廢⋯

鳩：收到好多inbox，關於呢杯凍檸茶
😺做法好簡單㗎
首先沖一杯紅茶，再將切好嘅檸檬放落去，然後加少少蜜糖，再加啲冰
整完記得同我分享，我見到會好開心㗎！😽

屌我真係唔識扮弱智

鳩：首先裝啲水，然後放入冰箱
好簡單㗎你都快啲試下啦！

除咗ebay特別版之外仲有元組級E杯version!
究竟當時程仔係講邊個版呢？
eBay? E杯？定還是通通都錯、根本無能講過呢？
孰真孰假我諗只有我鳩先知

追三鳩啲post 其實都幾好玩
次次都可以找錯處

你隻貓用得好能精準！
因為佢嘅關係我依家成日覺得隻貓好能摟打😺

>>三家❤️求沖紅茶教學🙇🏻‍♀️

啱啱去咗三鳩最新嘅viu tv sponsored content 一望
即刻見到除咗智商唔過60鳩粉之外 仲有另一種好似佢一樣嘅賣西移民鳩粉

此類鳩粉特徵為
-多數唔中意畀人話食洋腸但結完婚會冠夫姓
-因移咗民但學唔好當地語言而無法獨立
-因陰道移民無其他特別技能而無法獨立
-會成日提外國有咩唔好，好似好難為佢搬去外國

大家仲有冇補充？歡迎分享😺

利申：智商過60，唔洗靠賣西都可以喺外國獨立，所以我絕對唔係妒忌三鳩同鳩粉

你個利申
三鳩真係痴能線 我老母嚟美國搵我嗰陣我要返學佢都識自己落街買嘢煮飯俾我食再自己周圍行街啦
好人好者點會無法獨立呀

無計啦三鳩話瑞典啲柒頭唔識英文
一定唔係三鳩問題！

我真係好好奇佢呢三十年係點過

睇吓睇吓，39會唔會突然轉做youtuber，
教人煮啲廢柴都識煮嘅野
次次睇佢講野個tone就好好笑
次次開頭都係：其實好簡單架喳～
句句都懶係好正能量好撚大愛
平時真人極黑心又假又成日攻擊人

仲有會講一句：其實我都係亂黎架咋

因為三鳩粉比三鳩更蠢

比人踢爆係黑警家屬仲點扮黃，依家係咪痴支共網紅準備奶共？

笑到仆街😸😸

號外!!!
39 終於學到第二個瑞典文 ”Laktosfri, tack!”
睇完都係覺得你地上面寫個啲似佢本人多啲

LAKTOSFRI, TACK!
5 小時前

細個嗰陣，阿媽成日會買牛奶畀我飲，話飲得多牛奶皮膚會變白啲，人又會生得高啲喎。有冇因此而特別高到同成功美白到就真係唔知，但飲完成日肚痛到面青口唇白係真。嗰陣以為係自己唔飲得凍嘢，所以先會肚痛。自己嘥咗阿媽一片苦心，怕阿媽會失望，所以就算萬馬奔騰都唔敢同阿媽講。多年後先知道原來呢啲係乳糖不耐症嘅症狀。

乳糖不耐症嘅症狀包括：肚痛、肚瀉、嘔吐等等。當人體攝取咗乳糖，但冇足夠嘅乳糖分解酵素時就會產生呢個問題。 乳糖不耐症雖然令人困擾又尷尬，但說不上係一種病。唔只人類，其實唔少貓貓都會有乳糖不耐症㗎。所以坊間流傳嘅「畀貓飲牛奶」呢個觀念其實係唔啱，有機會導致貓貓肚瀉，各位千萬要小心。

乳糖不耐症喺華人地區非常常見，佔約70至90%。北歐受乳糖不耐症影響嘅人則較少，只佔約5%。神奇在走乳糖嘅產品喺瑞典賣到成行成市。唔止牛奶飲品，走乳糖嘅雪糕、牛油、朱古力、芝士等等都好容易買到。相反喺華人地區就冇乜點見過走乳糖嘅產品，唔飲得奶的話，普遍都係用豆奶或者燕麥奶取代。

同我一樣受乳糖不耐症影響嘅你，想飲杯原汁原味嘅牛奶咖啡再不是夢。有機會嚟瑞典旅遊，點咖啡時同店員另外單聲”Laktosfri, tack!”就得。Laktosfri喺瑞典語中解作走乳糖，而Tack就係解唔該。不過講明先，有啲地方走乳糖要加五至十蚊㗎！

以上資訊僅供參考，如要尋求專業建議，請諮詢醫生或專業人士。

一名乾物女，過氣空姐，為愛由北區移居到北歐多年。熱愛地球同時喜歡講粗口，志願是能夠與動物溝通。

fb：為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥 by 三家姐
ig：sis3ter

係第四個瑞典文啊，比之前多左100%架
hej
hej då
laktosfri
tack

又係維基百科copy and paste

補翻fika先 均真啲

點解我細細個就知唔係個個受得奶⋯
而且佢點解可以對住老母飲奶飲到肚痛又唔敢講、
唔想食白烚米線又唔敢講？
除咗自閉同弱智唔識得同人表達自己之外，正常小朋友會唔會真係eh都唔eh?
而且個女如果次次飲完奶都屙仲呀媽又點會唔知⋯
好心唔好成日作故仔吹大啲料啦。

而Lactose intolerance 都唔係咩新鮮嘢⋯
下次係咪教大家asian flush ？定gluten-free？
定貼切啲三鳩嘅品味去講吓點解飲完咖啡會急屎嘅現象？

如果你話依篇專欄由啲營養師去寫我覺得無咩嘢嘅，本職呀嘛。
但由不學無術嘅三鳩寫出嚟根本就係搵唔到題材無靈感從而wiki，寫得就寫。

就算唔關乳糖事都因為vegan成風所以大把dairy-free嘅食品吧？點會又可以寫到唔理解瑞典（其實成個歐洲）都好興有唔同替代品呢。提吓三鳩千其唔好再買瑞典出嘅OATLY呀！畀華潤收購咗㗎啦！
我又分享吓依家喺香港其實759嗰啲都已經好易買到依啲㗎啦⋯已經都無佢講得咁難搵同唔普及。

學人寫生活專欄但又唔貼地
不如去番之前咁自己問自己問題扮讀書來信
然後又再不斷重覆啲鬼唔知你呀媽喺女人嘅心靈雞湯算吧啦

唔知點解，睇到佢寫既野就想笑

炒稿式copy＆paste wiki專欄個陣：LAKTOSFRI, TACK! （扮到好似識好多瑞典文咁）
現實上電視要用瑞典文自我介紹個陣： hej！（無多架啦）

寫生活專欄寫到下下帶頭盔又係搞笑「以上資訊僅供參考，如要尋求專業建議，請諮詢醫生或專業人士。」

臭雞

唔好講笑，一陣隨時問埋要雪幾耐同有咩技巧
每次諗起高汁讀者問用咩豆種芽菜就忍唔住笑

多謝三鳩 & 鳩汁讀者提供笑話

去人地國家唔學當地語言，真係咁引以為傲？無法獨立最搞笑，講得好似人地逼你走咁。其實你選擇嫁個下，都知會面對呢d野架啦，再唔係咁慘咪同鬼留係香港，叫老公學廣東話囉。

或者鳩汁讀者就同我鳩一樣，智商唔過60、好食懶非。

主持人：有請喺瑞典住咗五年嘅人氣瑞典新抱教吓香港觀眾講幾句瑞典話啦！😸

三鳩：
Hej!
Hej!
Hej!

咁都係呀 佢啲高汁讀者普遍智商都比較低

三鳩滾兩滾

去番fb睇已經有其他賣西移民鳩粉答咗句「中肯」
邊度中呀
一個智力正常嘅成年人花幾年時間都學唔識一種外語？
講緊幾年時間都喺外地浸喺人哋度⋯
除非你智商唔過60否則真係無可能生活咁耐都仲可以言語不通
更何況本身都要同另一半、佢嘅屋企人同朋友溝通
正常人真係不能理解

三鳩要sell自己孝順嘛
佢下次應該會copy＆paste式地寫飲植物奶、夏天摘野、種野、瑞典素食文化等，果然轉左型做飲食界廢up網紅（因為佢開始中國化，所以唔叫佢KOL啦，大家尊重我鳩please）

瑞典新抱變瑞典媳妇兒
正呀屌

24:31 忍唔住重溫
笑到仆街d主持勁兜好正

三鳩仲要咁後生就過去，如果努力返學唔走堂應該都好快學識
成班智商唔過60既蝗蟲係到圍爐

鳩汁讀者

香港好多菌
無得搵真銀

將上面個鳩粉段嘢轉做殘體即刻零違和感

外地媳妇表示，人在异乡，语言还不通，无法独立🤦🏻‍♀️有苦有甜的生活，不是外国一定好，中国也有好的地方。官商勾结，黑金政治，全球也一样。

成班香港蝗婦
唔好話瑞典華人排你啦三鳩與牠的鳩粉們
你哋咁嘅心態去到邊都會畀人排
好心唔好丟香港人嘅架

瑞典呆住等
dut頭俾人撚

又唔係大富大貴藍血人，都唔知憑乜狗眼看人低，喺香港就睇唔起我地啲小漁村居民，又要扮名校生痴白鬼陰道移民；去到異鄉又睇當地人唔起唔識融入，想番黎香港呃飯食

賤格又無品
邊有sponsor搵

好撚尷啊

其實我喺瑞典唔係住咗好耐㗎咋😺四年啦😸

頂 有聲有畫, 睇過一次都記得佢個尷尬膠樣

智障三鳩粉
學人整甜品

好耐冇追po
一入嚟又睇到呢啲L屌垃圾

細細個都知唔係人人飲得奶啦
唔講真係以為佢係5、60年代出世
同埋作大話都俾啲常識啦唔該
幾歲人仔攪肚痛邊有可能掩飾得到呀？大人都未必做到啦
下次亂吹前都問吓佢個2子之母嘅黑警嫂家姐Emily意見都得啦

如果係真嘅就仲on9
阿媽用豬骨定唔知花膠湯煮米絲，個女又十幾廿年後先知
個女自細飲奶會肚痾，個阿媽又唔知照要佢飲
真係感受唔到啲咩親情、同孝順
只係睇得出佢兩母女之間冇咩感情，零溝通

點解39下下都要形造自己成一個無知鄉下妹？又mammy mia，又thanks giving，又lets talking about？都仲未講佢啲桃姐風，同垃圾煮食教學

同埋39啲文筆套路真係得果兩手
永遠都係踩低A嚟抬高B
想Sell香港時，就踩瑞典點悶點憎9
想sell瑞典時，又話香港冇lacotse free milk去瑞典先可以夢想成真⋯
其實百佳同hktv mall都有得賣囉
佢對瑞典認識到底有幾少先可以lacotse free milk都當係旅遊特色咁推介俾啲妹豬？

又屈佢阿媽害佢飲奶，39媽真係慘
有冇人發現到佢曾經出po 講自己食奶類製品？係就好笑

佢返學唔走堂都未必好快學識喎
佢D英文...

自膠lactose free

你話呢~

不如收嗲啦，真係好能廢。

日記預告：大家準備好同妹豬整甜品未？

佢前日先出story 教人整strawberry cookies and cream!!

似足佢性格啦
彈出彈入
當初喺瑞典見香港有事就扮歸隊
到武漢肺炎殺埋黎就「程仔家人好擔心」
又學識三家處世之道
點都冇得輸

係 唔知佢食完有無萬馬奔騰呢

佢呢句喺xxxx嘅時候就想yyyy嘅句式
已經一早用嚟講過瑞典同香港啦
永遠坐這山望那山 一事無成
忍唔住又要講多次：真係好能廢。

諮詢左醫生老公冇事

關你能事！老娘就係鍾意食😾

見到呢個post推返上嚟就知39潛完水 佢啲ig story好精彩

Pucko is also common slang for idiot in Swedish

39 為左影相俾觸不到嘅妹豬睇，冒住肚痛既風險都要食
好偉大

依家到到都有賣oatly
維他喺幾年前都已經咗條新line賣oat milk
39真係好撚on9 同社會脫節咁
佢仲要成日返香港 點解好似乜7都唔識
勁井底

要食雪糕食cream 就冇乳糖不耐症
要打文比妹豬睇 就乜病都有

自從發現Oatly 畀華潤收購咗就無再飲了
但barista edition 真係好正

用雪糕點薯條

一見到第一張圖佢話自己係真正嘅智者已經笑到個人醒曬
係 真正嘅智者仲唔識炒蛋。

真係有lactose intolerance邊會咁食奶製品法，已經無計用杯裝果d咖啡呀whipped cream呀甜品呀咁，當佢地係lactose free或者dairy free

打咁撚大篇文淨係想講lactose intolerance
佢知唔知其實 “laktosfri, tack" 只係瑞典化嘅英文.... 同hej = hey一樣...
laktos = lactose
fri = free
tack = thank
其實呢啲根本唔洗學啦...
鬼唔知德文danke = 荷蘭文dank je = thank you
認少陣叻啦....

因為佢個賣點就係北區井底灰姑娘遇上北歐天菜醫生繼而遠嫁他方成為瑞典媳婦ge故事，可惜依家想轉人設變愛港文青但又唔知自己無料

拿，食雪糕食cream就咁影隻杯影隻碟都當佢揀無乳糖，但呢幾樣擺明係普通款

唔好咁，39好難得學左5個瑞典字，咁樣搞一搞得返fika一個

喺瑞典讀咗4年政府資助嘅瑞典文班，最後學識"hej"....
我喺香港學外語仲要比學費，佢竟然走堂....
身在福中不知福

多謝麥當勞幫手FC
大話精三家姐，你食完呢幾杯雪糕有無痾到攬住個廁所？

q1

佢無講錯！佢係真正嘅弱智者
只係唔小心打漏左個弱字，原諒佢啦～

佢係智者呀
不過係智障個智

笑死我 英雄所見略同呀巴打

到底點解佢成日要copy / cite啲資料性嘅文字去充撐字數......
衣魚係咁，今次牛奶又係咁...

其實有時睇吓佢啲嘢都幾開心
好難得有人可以弱智得嚟自大成咁

你同樓上個巴打

幾時跌到4字頭

39個人設明明係：
-自細逢年過節都搭飛機，eat aeroplan餐eat到厭9
- HKU畢業
- 叫做Daphne呢個世上只有佢一人識嘅名
-有陣洗唔甩嘅空姐除
- 天生麗質，食極唔肥，less is more
-周遊列國，法國係鄉下
- 真正嘅智者

又點會係北區井底灰姑娘呢？
你成班haters 9up屈我鳩咋嘛
北區井底灰姑娘，mk整容打假波嘅豬太郎，狗姐夫同狗家姐，中四留班，中五玩sm住祥華村嗰個叫馮葆琪

我哋討論緊嘅係 Daphne Ansker

佢成個專欄都係咁唔copy wiki就抄舊文

有時睇佢做埋d野好低能，好似白痴老鼠咁不停跑玩個風火輪on99，佢幾時會醒？

又自相矛盾啦推下先

笑到仆街
佢唔會醒架啦，成班智商唔過60既會攬住過世

然後啲智商六十以下既鳩粉，會拍哂手又狂inbox求教學 鼓勵三鳩 個心就愈黎愈雄

有時都唔知佢地立咩心去讚佢

個比喻笑死
佢真係低能，唔係扮㗎！

班鳩粉究竟係撚化39定真心崇拜偶像
啲留言其實好mean

天呀！我到底睇左d咩呀？
點解要挑戰大家智商底線？

好奇佢係斯德哥爾摩果邊係有咩做？
全職老婆比老公養？

係呀！佢喺屋企撚貓同量地。有名你叫瑞典蝗婦

我都想問雪糕點樣點薯條
佢真係文盲黎
唔係扮架

你個比喻我睇完笑咗五分鐘

其實如果我睇到呢啲留言我會覺得佢哋串鳩我
不過首先我唔會post啲咁嘅嘢上網低b當幽默先

飲酒食生蠔做愛😻
不過你問佢一星期做幾多次佢屌鳩你架😾

啱呀 戇鳩當有趣 正一惡趣味
好似細個小學每一班總會有個傻仔專做低b嘢咁
例如靠食鼻屎嚟爭取存在感一樣

姐係廢人一個

屌睇到你最後嗰句 笑到仆街

你個回覆笑撚死我
問佢spit or swallow可能會答

其實明明極度貪靚而且極度自我感覺良好咪認咗佢
點解要扮麻甩扮低能？

拎啲舊朋友，舊同事同鳩公啲女性友人出嚟擺上網公審吓呀

同埋有時間就搵上wiki/ 搵下拎邊個舊po出嚟炒冷飯咁

不過其實淨係一份24小時網絡保安都靠佢忙㗎啦～

我都係 好精準

人地上等藍血人鬼妹仔，返親黎都係半山區/soho 同番啲白人mingle，你地啲小漁村生活乜三鳩乜事

唔知佢乜水但係佢真係不遺餘力狙擊三家姐

即刻有畫面咁
你俾咗個濕鳩插畫idea三鳩 佢會唔會下次就係畫自己玩個風火輪

雲漢大神！請受我一拜

如果佢夠膽抄橋畫，我會吹大雞去佢個垃圾fb/ig留言叫佢食屎

你個無敵風火輪正好多！
多啲人一齊推post好開心

做正確的事當然開心啦，大家唔好停，日日mon住個鳩頭，一伸出黎就一齊扑濕佢

個post好耐無咁熱鬧
追post笑到我傻 39果然係comedian

懷疑三鳩跳左制，走上窮途末路，諗住破格咸魚返生，點知都係死路一條，好心佢真係出錢請個正常PR/Admin幫下佢執一執屎，冇人會請條癲婆痴線閪幫手代言賣廣告出活動，你估個個都on99的嗎？

佢咁撚度縮 又唔會有公司請佢
點比得起PR錢

有d錢唔慳得鬼叫佢無能又低能

查實邊有公司會搵d一出文就跌followers ge KOL宣傳㗎？點解viu tv仲搵佢出廣告？有無內情？

本質太柒，無PR敢接啦呢單野

呢幾日又出am730專欄又出IG story又出IG post又出Facebook post，唔知聽日仲有無新料呢？

點解viu tv仲搵佢出廣告？
你指邊個廣告？新的嗎？？

我睇pewdiepie學唔好
4年

#487

仲有撚貓同經營貓兒子個IG囉，但舊年聲稱因為放唔低香港呢個小漁港要舉家搬返黎果陣係不包括貓兒子的

屌fb 俾佢秒block 左十年

去撚到瑞典牙撚斬斬落鳩人面好撚馨香咁
走啦

依單鬼鬼地，佢破例難得一見講明係廣告，但viu tv都叫緊貼kol個市況，佢臭到俾人通街追擊，有冇知情人士？真係viu tv有俾錢落廣告？定係三鳩出招痴黎痴去掛名賣廣告？

召喚pr

笑到我噴湯

搵人應下我地啦 ⋯⋯

你咁唔小心都有㗎

人格有問題，兼經常前言不對後語，點包裝都無用邊有人想返份工係日日執屎架

話時話「24小時網絡保安員」個朵係邊個起？有冇人記得

#撈出個世界 個hashtag 暫時無其他Kol賣廣告bor

成件事有晒畫面
三鳩駝住背咁玩風火輪
一路玩一路大叫hej hej hej

妖想笑死人咩

其實好有挑戰性！如果有本事執得掂三鳩舊巨型屎我有時好尊敬幕後幫d偽人寫稿班人，「好傻好天真」「我係一個壞左嘅人」你聽完笑笑下就忘記班偽人衰咩

提提大家，貓IG之前係屬於美人三家貓架 有左新歡meep巴，三家貓就徹底消失了

所以話呢～有利用價值個陣咪「美人」、「meep巴」，無利用價值個陣就⋯

瑞典人唔回我email，我比人歧視呀！解決方案？學瑞典文？Nonono我呢啲智者緊係改名轉運啦

笑到收唔到聲
風火輪～請坐～低～

好高難度呀！但大家唔好當三鳩係許願池d烏龜，千祈唔好掉硬幣去許願！！會行衰運

佢出得起幾多錢先
不過三鳩烈女嚟，洗能請人幫自己執屎

係咪之前合作過，人地叫佢幫幫手宣傳（無錢個隻），佢就扮係廣告？諗住打好關係方便日後R撈？

佢再唔搵外援諗計救火，個銀包真係會乾到裂開

智商唔過60嗰位鳩粉畀我鳩嫌棄了😸

咩豆嚟㗎
我諗係綠豆

屌你老味好似睇緊兩個五歲嘅人嘅對話😸

樓上有位絲打扮鳩粉扮得好撚似
因為成件事太戇鳩所以問嚟問去都係d弱智問題
睇完佢哋對答好撚侮辱智商

鳩粉永遠d答覆都係：
1. 好勁呀點整㗎😻？
2. 喂呀😂😂😂
3. 程仔有無xxxx....
4. 三家❤️

屌你老母好似睇緊成堆弱智喺度圍爐咁

嘩 第一樣野 佢上鏡好醜樣
第二樣野 hej 完就算 好柒

三鳩睇個勢暫時痴埋去R撈不過fb 俾佢ban左冇得狙擊，幻想緊viutv 如果tag 佢宣傳，之後成班小漁村戰士出擊個情景

小漁村戰士
人西谷嘅戰鬥力都唔可以睇少！
我記得上年狙擊初期直頭bk都有戰線

我都係頭先睇多次
幾個主持勁尷

想同三家姐打聲招呼！
Hej! Trevligt att träffas!
呢句我就google嘅，唔知啱唔啱
希望有錯三家姐可以指正下（不過你應該唔識😸）

屌你老味馮葆琪
有得上節目好心就認真啲學下瑞典文啦
畢竟你一世人可能剩係得嗰一次機會
講句hej仲要話教人用瑞典文打招呼 醜唔醜呀？
feel唔feel到空氣突然安靜呀？

佢一開頭會唔明
之後有熱心鳩粉解釋後就會block 左你

有天菜三鳩公幫佢抆屎就ok啦

開過個Facebook囉

仲要呢集個資料搜集叫馮葆琪

咁都出個post，仲要人地幫佢抹屎多謝都無句，井底屋村妹去到北歐都搣唔甩陣井底除

俾佢block 左3個都懶得再開住

嘩屌

做完功課都只係識句 Hej!

輕輕一推

痴撚線gif

好尷尬
39淨係識hej hej hej
之後到劉晉介紹瑞典肉丸歷史
個對比大到
仲未計劉晉嘅專欄比起39有文化好多

Hej! Hej! Hej!

飛左出街

喂呀！😂😂

好簡單架姐 hey

有心google下都唔會淨係識句hej
不過可能智商唔過60嘅三鳩記唔到咁多😸

仲有
啲主持問佢平時有無煮瑞典菜
佢淨係識肉丸
你話佢個人有咩用呀😸

大大聲笑咗

我相信大部份香港人就算無去過瑞典都有去過姨媽家俬..
不如除咗Hej! 同肉丸呢啲呀媽係女人嘅廢話吞番落肚啦
三鳩係咪去完ikea就當自己做咗資料搜集?

另外39係最新viutv sponso提到
「諗起自己當年同程仔Long D咗冇幾耐，就被愛情沖昏頭腦，喺連瑞典、瑞士傻傻分不清楚嘅情況下就決定移居。」
佢應該未倒追天菜三鳩公之前就做過過氣空姐，咁點解做過空姐會唔識分瑞典同瑞士? （忍唔住都想講句正常智商過60係唔係都應該知兩個地方係唔同地方..)
究竟邊句真邊句假？講親咩都前言不對後語，真係好憎人講大話。

我地將三鳩黑心事件重演，好合拍

佢喺港航主要係飛支那咋嘛
未夠年資飛歐美

重要放張肉丸相岀黎
人哋問係咪佢整
點知原來係三鳩公整
佢整既可能核突到岀唔到街

好廢做空姐就算無得飛歐洲都唔會唔識瑞典瑞士吓話..
可能我對空姐嘅專業程度期望太高

佢話自己平時最中意煮同食開嗰啲都係亞洲嘢
蝗婦連瑞典文都唔肯學點會畀心機去學煮瑞典嘢..
你幾時有見過香港啲腥移民會學吓整西多士呀蛋撻

岩呀
作為華人唔食飯真係搞唔能掂。

都唔洗做空姐先識既
反而係佢講到做過空姐都唔識有好多空姐都好專業 不過就唔會係dap dap, 除咗陣空姐除 做唔到幾多年空姐，但打足一世飛機

喺連瑞典、瑞士傻傻分不清楚嘅情況下就決定移居。」

依家搞到好似佢想表達自己係弱智 但都好好彩買啱機票去追禿程

佢個啲所謂亞洲野都煮到一塌糊塗見到都唔想食
起初以為佢真係好愛香港
直到見到佢一邊話好掛住香港好擔心香港
一邊日日post story撚貓食牛油果食生蠔
心諗做乜撚嘢，啲新聞日日都咁緊張
佢隔岸觀火都算重要日日吃喝玩樂
叫人自焚完全睇得出佢有幾黑心

冇買過佢啲書，唔明點解咁多人會洗錢買呢啲咁冇營養嘅嘢
明明係冇常識智商低又黑心既老mk
嫁件洋腸就上咗神台

我鳩只有叫人自焚爭取輿論同鬧人臭閪嘅時候先會係智力正常牙尖嘴利的鳩

佢個人生就係一個笑話嚟

佢覺得自己好靚好正，似Fiona Sit
好真性情好貼地架

介紹返
我都係中區張柏芝
生活得太苦要學下阿鳩咁ff

我覺得呢個po啲巴絲好正
講認真嘢同笑料都掂過三鳩
佢可唔可以唔好再出嚟獻世

Cap漏咗啲好笑野

睇住中華沙律廚餘炒飯先 夠唔夠亞洲夠唔夠好媳婦兒 屌諗起佢學發芽菜要睇小高姐蝗語教學

喺自己個page大聲聲屌人老母公審人
但轉個頭又話自己係膽小嘅和理非
條友真係好撚嘔心

妹豬講嘢style同39一模一樣

佢兜嘢好似嘔吐物

茶杯裝酒？

兜飯真係狗也不屌

佢ig del咗中間嗰個
係咪太核突嚇親班鳩粉？劣食kol

Story 1
好多人inbox問我點整個中華沙律撈飯😺
其實好簡單㗎咋！
快啲一齊整啦！去片😸

Story 2
材料有：
😺三文魚
😺蕃茄
😺白飯
😺中華沙律

Story 3
其實我都係亂咁嚟㗎咋！
將蕃茄、三文魚切粒後同埋啲米一齊放入電飯煲
個飯煮好之後再落中華沙律撈埋就係啦！
大功告成！😺係咪好簡單呢？😸
下次再同大家分享吓點整雞蛋紫菜湯😺😺

>> 好叻呀三家😻😻😻
>> 好中意你個懶人廚房系列😘
>> 又學到嘢！
>> 好中意你個杯條魚魚😍
>> 三家❤️
>> 亂整都咁pro👍
>> 多謝分享
>> @鳩粉a @鳩粉b 一齊試試😚
>> 瑞典小鳩高姐
>> meep巴有無偷食呀😂

屌我覺得自己就嚟痴能線

所謂嘅直腸直肚唔怕隨時同人開拖 (唔知三鳩嘅開炮何解） 其實就係啲老Mk一言不合就屌老母嘅行為
仲有三鳩幅圖入面上一句話再講會喊 要忍住
下一句就打其實已經喊緊
前言不對後語 三鳩智商真係學咁多位絲打所講唔超60

Keep住唔開樣都可以扮下Fiona ge，因為似唔似都係得佢自己講

你唔好理啦，阿鳩個style係咁😸

啱啱先笑完風火輪gif

其實佢講緊乜
我開始唔明白 究竟係佢智商唔過60定係我智商唔過60
佢講嘅嘢個個字分開睇我都明 加埋一齊就唔知佢講緊乜鳩

搭小巴唔敢叫落車喎
咁巴渣潑辣扮乜姐
做多咗喇

絲打會唔會扮39同鳩粉扮到精神分裂

d鳩粉cm扮到入型入格！

幅圖係以前朋友cap比我睇的
仲有上文嫁 隱約記得好似又叫春話掛住香港咁上下
再講啲鳩粉讚佢好勇敢 朋友又羨慕佢可以去外國生活
之後下文就係幅圖啦
不過呢篇鳩文都講緊幾年前寫嘅叫春文嚟

我鳩叫春叫足6年

喊咩啫佢

明明笑得好開心又不忘po上網向鳩粉曬命

我喺外國lockdown lock到有少少精神分裂
點解我鳩可以做足六年毒撚

哩刻懷疑佢自己拎天菜部電話嚟send 畀自己咋

39冇工作冇朋友嘛唔喺屋企去得邊

我都係咁諗

>>想問下中華沙律係咩菜？😍
>>Sis3ter @鳩粉 我諗係海草

唔撚係掛，用英文解釋「娘娘」都有困難？平日除左I do it之外仲可以講咩？老實講，我好懷疑三鳩公都有啲問題，係咪真係毒到無女

推post專用之風火輪！

想轉行知性路線，都要諗下自己有無料先得架，三😸望下RTHK個訪問就知，做哂資料搜集先上去都搞成咁

三鳩而家走嚟扮無街出好慘先好笑
明明自我隔離左幾年

觀察入微！佢班鳩粉成日都留”三家❤️”

有個疑問, 英文拼音都係用leung leung? 呢個似係香港人拼出嚟嘅音

難為主持係到兜話咩「條利頂一頂」尷尬到仆街

三鳩走瑞典文堂都可以當威水史寫出嚟，你就知成個宇宙都要圍住佢轉

佢個資料搜集係咪喺google translate搵hej出黎？

嘩！係咪瑞典文黎？

係，最搞笑係出完post又要del post

笑左睇番三鳩啲臭史都似自編自導自演啦 let’s talking about leung leung

邊個話嫁鬼要識英文？ 學識Hej已經好唔容易我鳩用左4年時間先manage到點用瑞典文打招呼 - “Hej”

唔知提議搵佢既PA有無比人鬧到仆街呢？
39係節目上講平日煮開中餐多（實際食開生蠔）又係搞笑要介紹瑞典飲食文化呀懵撚左

三鳩真蠱惑

瑞典文keyboard添呀

唔知係咪因為咁呢

逃學威鳩都唔知！？
好似係去上政府啲瑞典文班但佢走哂啲堂
人哋有好威威咁寫喺書度㗎

我諗住google睇吓有無倫敦人西post畀你望吓
點知一search 三鳩彈咗啲咁嘅嘢

句「人怂胆小智商低」真係笑死我
仲要用樣衰貓做頭像
同正牌三鳩都有幾分相似
不過人哋有成十萬粉

嘩又同名又撚貓 留名睇39話人抄佢先
定係39分身

見到d鳩粉又好似癲撚左咁讚佢條眼線畫得靚
心諗洗唔洗咁擦鞋？

同雲漢絲啲comment一模一樣

想當年可能就係喺老蘭靠杯藍妹飲到大大地，走去禿程樹發姣先成功陰道移民。hej! let’s talking greatest achievement

佢呢款面型算唔算耳後見腮？
我爸爸成日都話呢種樣嘅人好反骨
利申唔識睇

仲未有人留 >> 三家❤️ 嘅

佢啲鳩粉 是但啦撈埋一碟嘅「甜品」又唔識
綁個蝴蝶結都驚天地 泣鬼神
眼線又唔識畫⋯

除咗瘋狂讚三鳩之外有咩識？智商真的過60嗎？

好方呀塊面
方塊酥笑人闊條麵

唔識睇相
淨係知佢塊面好方 成日格硬chok個下巴仔出黎扮V面

無料學人走堂，仲要寫係書先好野真係當自己HKU?

一定要❤️ 因爲39叫大家spread love 😸❤️

係人西group睇到佢做SAS個張相

香港真係好少kol行呢個路線，抵39成功ge

令我諗起之前東方昇拍片講既啦啦群

自己塊臉好似俾貨櫃車轆完咁扁，好意思攻擊人地個樣，真係以為自己Fiona 咩

互助協會 互相狂讚❤️（雖然可能只係想為左有jobs）

所以唔答鳩粉點解得半塊面 cut左cut右

闊囉，面大囉
問埋啲問題奇奇怪怪 ，想人點答你
有咩好問

三鳩同傻西瓜之前又係互讚互粉，笑死 擦到幾辛苦，終於上到903，點知而家⋯

蠢人玩埋一堆，果然係近朱者赤近墨者黑

三鳩：專恰o靚妹，過主啦

Btw三鳩好鍾意話人老，再表示自己係青春少艾。係既～如果以智商嚟計，佢應該好後生，十歲左右

佢曾經拍片chok聲話自己係fiona架

鳩:今期教教大家瑞典語，飲奶會痾爛屎嘅人必學嘅一句：Laktosfri, tack!

上面都有絲打講咗依句嘢只係瑞典式英文 Lactofree, thanks
明明成篇嘢都係wiki搬字過紙。咁都好意思同人講教識大家瑞典話。。
仲有，食緊飯睇到佢句飲奶會痾爛屎真心好想嘔低級趣味

有乳糖不耐症嘅智障者最中意食薯條點雪糕
唔知laktosfri = lactofree = 英文都唔識多隻
以為得瑞典先有lactofree milk，寄語咁多位鳩粉有機會好佢咁衝出香港去到瑞典嘅時候一定要試番杯laktosfri瑞典奶奶，同三鳩一齊做個北歐上流人

Meanwhile in Hong Kong 最最最最最最地道嘅百佳

咩事啫你
Tack 39!

咁睇得起佢
我就覺得佢得五歲

等我39教大家點用瑞典文打招呼先：Hej! 係啦，條利要頂一頂

當有人搵39用瑞典文接受訪問，佢就話自己瑞典文唔好。點解既？點解既？明明叻到係cope&paste式專欄教人架

唔通話自己矯情咩？

見佢講流利粗口，兼有純熟既作故仔技巧，先比少少同情分佢咋同埋佢心地咁黑，五歲智商做唔到

三鳩所謂「最近」既人生感悟又係自我翻炒
佢究竟講左幾多次人生唔可以無sex同酒？嚟嚟去去都係個幾個話題，大作家

推推post順手問問三鳩：
六月點解要扮趕返香港抗爭？明明係接嘉里酒店廣告唔認？

#嘉里酒店 #三家姐 #不推薦
#kerryhotelhongkong #notrecommended

依個鳩粉想冼佢ig個班鳩粉好專業

😻四分一塊臉都睇得出好索好索好甜❤️

唉 fb仲有20幾個fd like左3鳩個page

好似39粉

唉 我有朋友個個post都like

鬧人臭閪同話人歧視佢

我都有
佢哋畀我感覺都係港女港豬廢廢哋又無咩用咁⋯

仲有所有女人都姣鳩佢老公 想溝鳩佢

係咪想教人煎餃子

無腦鳩粉：
煎得好靚呀❤️
見到都想食😛
求教學！

鳩：
😸收到好多inbox，關於我個煎餃
做法好簡單㗎！
首先撻著個火，放啲餃子落去，適當嘅時候反下佢😸

佢每次啲表情都好撚做作

見到個貓樣就好炆😸

收皮未呀佢

包到好核突 一啲摺都無

如果topic用佢page全名應該易認啲

我估係亞超ge急凍餃，大家要求唔好太高

可能佢都想買 但無廣告->無錢->出去做嘢->無時間創作抄襲維基

塊皮厚到以為係鍋貼

屌原來自己整

對摺就叫包餃

做咩對三鳩咁高期望同要求
識得包就唔係三鳩啦哈哈哈😸

見到瑞典新抱整嚟整去都係亞洲嘢
就知佢有幾努力去adapt當地文化
唔講唔知真係以為佢住喺啲China town 咁上下地方
完全無喺瑞典生活嘅感覺
好似睇緊啲local喺香港生活咁

真對摺 好心上youtube睇下點包啦

人地食生蠔隊紅酒不知幾西化
話說之前又話食素既喂？

唔係啦 一睇就知係自己包
仲要係啲皮都係自己搓

利申 同屋企人成日包餃

諗起china town嗰班移民幾十年都唔識當地語言班蝗蟲

啱呀 其實好易摺
少少嘢學都唔學下
真係睇得出佢咩都唔想學 完全無心進步嗰種人黎
唔怪之得上免費嘅swedish course都要走堂
幾多人想學都無得學呀屌

識Hej好叻㗎啦😸

我諗佢係覺得冇必要學
啲妹豬成日留言讚佢叫佢岀教學
搞到佢整少少野都以為自己好勁好叻

其實咁樣佢同Alice Haha有咩分別
識少少又做得唔好 但成日衝出黎扮代表 勁柒

可能重衰撚過蝦乾
蝦乾起碼成日學整包整野食
雖然次次都失敗

日日有妹豬係度讚佢三鳩好靚呀 三鳩好叻呀
讚到佢飄飄然
分分鐘我咁打完 佢又覺得我唔抵得佢
利申：唔鍾意禿頭男人

喺香港咪飲白酒食生蠔住mid level 做榮譽白人, 去到外國就扮東方文化既貴族lady

佢嗰期岩岩整完
全盛時間梗係笑鳩同事啦
鬼知過幾年自己塊面會發漲咩

呢位鳩粉踢爆所謂瑞典文係由英文變出黎

琴日先開始睇第一個post，已經係上年10月既post 點知一search原來到依家仲狙擊緊

仲等緊佢道歉同出千字文解釋點樣無十惡不赦法。

好驚佢比小氣39 block

（我比佢Block咗五六次）

一路冇留意開佢，雖然佢依家都算活躍，但個個po唔算多like，得幾十個留言算唔算收收地皮？

都算收收哋皮
佢本身上年年尾仲諗住搞簽書會？

最衰都係你地
我宜家冇得去誠品簽書會喇

好想睇ta姐公開嗰張絕密照⋯

喂呀😂

人西group好亂好耐冇睇太多人被狙擊

淨係睇番講三鳩個啲，其他就無深入了解

細個6、7歲喺屋企都會同阿媽一齊包雲吞、水餃⋯都包得靚過39啦⋯起碼有摺，唔係一嘢對摺攪掂⋯

其實佢係唔係幼稚園後返學就冇認真過

如果佢唔del cm, 有幾百個都唔出奇😸

三鳩係咪用開12蚊店啲網袋裝底衫褲所以大鄉里無見過依啲是正少少裝bra嘅盒？

請問除咗個pattern比較野性少少之外有咩問題？
一個成日將中出同造愛掛係口邊嘅人扮咩尷尬？

同場加映我鳩上年六月於12蚊店如獲至寶，急不及待喺嘉里酒店tour同鳩粉分享嘅驚天大發現。

佢個所謂好物推薦真係成個鄉下妹咁

佢邊樹人？鄉下到連12蚊店都冇

呢個設計淘寶N年前已經有，39淘旗袍果陣無順便淘埋咩？

順便淘左杯

我都覺極重咸酸菜味⋯
依隻全網似係for洗衫多過收納
用唔係問題嘅，但唔洗特登好物推薦囉
都唔洗強調$12蚊店好似好慳家精明咁
又唔係有人問個袋係咩嚟又或者平時用開咩裝低衫褲，做咩無啦啦post出嚟？賣廣告賣上癮

相反啲人平時問佢啲長衫呀皮袋呀係邊買就唔講
只係覆句大陸訂或者瑞典買
有心分享就唔會只係分享個出咗n年嘅網袋啦好嘢就留番畀自己
之前仲開心大發現分享啲摺疊式杯⋯都唔知佢坐咗幾碌
有次見佢share隻用粟米定唔知咩整嘅碗呀嘅環保餐具，又係好多人問喺邊買。。
出開街行過log on誠品呀嗰啲其實都應該會見過
佢同佢啲高汁讀者係咪都係唔出街嘅毒撚嚟

佢驚死人哋抄佢跟佢風呀嘛
唔係點會以前岀post唱個前同事話人闊條麵抄佢
實係覺得自己着旗袍好特別好與眾不同
一睇就知淘寶買架啦，不過佢嗰班妹豬智商唔高，的確係少少野都要問嘅，連畫條眼線都要問教學
好心佢就唔好扮慳家，明明就會買名牌手袋又要租港島住，但係就成日post啲$10阿婆衫出嚟誤導人想話俾人知佢好貼地架

最慘係扮慳家扮到咁都只係買到個小小既hermes

佢儲埋好多盒仔㗎

諗起以前有人會係yahoo拍賣買紙袋然後扮買名牌

stop making stupid people famous
你哋唔講佢 佢自然無人氣 自己消失

佢咁垃圾又無料唔會出名o架啦
笑到佢同佢啲高汁讀者收皮

好緊張啊，三家姐你幾時收皮？

正視聽：三鳩比人踢爆係黑警家屬之後，竟然叫人自焚同大模廝樣繼續叫人同佢分享心事。不但無道歉，仲出「澄清文」話水警無上前線。成個警隊仲有人係無辜？

係一開始狙擊佢個陣，佢仲好威風屌人老母話人因為妒忌佢所以搞佢架。佢消失個排我都無理佢，係佢近排又再出嚟試水溫，先繼續狙擊

同埋好慘既係，個世界係好撚好撚多蠢人。你唔兜口兜面話佢，佢會覺得自己好醒、好與眾不同，繼而將佢啲on9病毒傳染俾其他蠢人。

好期待，大家估下39會唔會買粉

可能下次去淘寶時順手掃埋

屌漲粉微信老母，
煩到hihi。

鳩～瑞典鳩粉咁深情打篇瑞典文支持你點解一句 Tack! 都唔覆人呀？

呢位鳩粉嘅comment google translate轉做英文係出奇地通順（定google translate真係咁勁）
最後一句直出係
Cheering you and jerking the idiots AND FEEDING YOUR CAT WITH AS FUCKING MUCH OYSTER YOU WANT!
係咪痴線唔好玩隻貓啦

知唔知milf點用？
係人哋用嚟講你而唔會係你自己形容自己
除非你想自己屌自己啦
但問題你根本就唔係一個呀媽

成段caption 同張相都好撚作狀
又係離唔開屎尿屁

佢隻貓平時唔痾屎嗎？

一諗到依張相背後係條毒撚自己去廁所set完機再定時自拍影出o黎就覺得勁扮嘢...

milf
dllm我喺街大笑咗出嚟

歷史性的一刻！
39出完個母親節milf post後連跌幾個followers跌破51k個關口

條友豬撚到
最撚慘係豬扒又覺得自己靚到天仙咁

唔好侮辱薛凱琪啦dllm
黑警死全家，死完男家死女家，包括姨仔呀

自稱milf

仲以為有鳩粉咁清醒
點知就係上次咒人搭車做空中飛人條撚樣

今日母親節，估唔到我呢名育有貓兒子、索到自己都想屌自己既老母都有禮物收。

真係好cheap同無文化

喱個好似係39啲fd黎

Milf

凹凸到放到個橙， 究竟係蘋果肌定顴骨

嚇親

仆街睇到打冷震
佢係咪真係痴咗線

唔好咁啦
話晒set晒機影咗幾十張先揀到一張
人哋覺得好撚靚㗎

三鳩又話水警唔使上前線嘅

【徵圖】如果影到制服鄺神既MAR（水警）防暴既相，麻煩集中係一個post到

黑警死全家
包括姨仔！

又show到條要出教學既眼線 又show到舊成個網球咁大既蘋果肌
我鳩呢張個構圖真係世界級

佢真係好少提佢媽媽話哂母親節都只係重點講隻貓

海洋公園sponsor先帶阿媽去玩吓

記得之前睇佢IG story回覆妹豬心事
有一個好似係妹豬講同屋企人冷戰
三鳩答妹豬血緣唔代表啲咩 有機會就搬走 (類似)
我覺得三鳩似乎同屋企人關係嘛嘛
同時亦唔見得佢同奶奶關係有幾好啦
馮葆琪 Daphne Fung已成過去
靠陰道移民嘅佢依家叫 Daphne Ansker

應該因為細個佢個”milf”朝朝迫佢食白烚米粉
同畀奶佢飲到日日痾爛屎所以嬲鳩咗佢

上年搬番香港都唔喺番娘家或附近住就知咩事啦

人地天生藍血人淨係蒲開中半山貴族名校畢業周遊列國，咁梗係接受唔到自己屋企人只係小漁村百姓

我鳩戰鬥力睇嚟並無下跌到
知唔知個醜字點寫

首先個milf唔係畀你用嚟兜個圈讚自己
而且喺度用得好突兀同唔啱本來個意思
都唔再見依啲slang 難登大雅之堂，
仲要用喺一個母親節嘅post上面真係教壞細路

如果我真係要用呢啲低級趣味嚟Self referencing 嘅話我會改做Mylf而唔係照用番milf 起碼都叫make sense 少少
除非三鳩you like go fuck yourself啦😺
乜小學除咗無教發芽菜之外連subject and object 都無教？

幽默感唔係你話自己有就有
無腦無學識無禮貌尷尬啲

milf
屌 mk妹不學無術 唔識又唔查字典

佢肯定好憎老母啦 魚湯米粉好寒酸嘛

想問咁樣夠唔夠幽默感

本來諗住睇吓有無啱啲嘅milf memes做插圖
點知一google image比堆相嚇親
唔係我唔睇咸片，只係我唔會咁撚下流周圍講。
想像唔到純潔妹豬一google見到堆porn又會有咩感想

咁樣嘩眾取寵、靠低級趣味發圍真係好咩?
既然係咁下次不如有請三鳩分享陰道移民嘅絕技丫，都唔爭在啦吓話

佢擺明就係睇完四仔學番嚟
正宗低級當有趣
點解咁低質嘅人都有人追捧

真係好幽默呀你老母
所以39心諗叫人自焚都係幽一下默姐
你地班物質鬼係度大驚小怪

同黑警FB 個個尷尬管理員一樣，get 錯memes就話自己係幽默 確認係黑警家屬，無恥+蠢左又唔認

如果自己讚自己就叫幽默，林奠可能係佢師傅

del人comment 尷尬啲

駁唔到就del cm扮冇事發生 都好符合三鳩既個性

睇到我好尷尬呀

三鳩長期on9當有趣

15分鐘就hide jor me

依家瑞典朝早6點幾咋喎
果然係24小時網絡保安

屌真係唔撚洗訓 mon撚實ig d留言

佢可能真係覺得叫人自焚好幽默
如果唔係就唔會到依家都唔道歉

不愧為低學歷黑警家屬

真係好低級但唔趣味。。

推推，講得太好無補充

39應該一直都想做上流人士，所以好撚憎佢屋企人窮 應該係嫌屋企人上唔到大枱個類人

幅圖好正

ching good ball

條三鳩深潛一排就彈返出黎扮冇野
真係好撚厚面皮好撚嘔心

北區小器鳩 睇個日心情 咪等於真性情

Milf慾女鳩秒變智商唔過60弱智鳩😺
笠嗰紙袋就叫自製紙袋花盤

快啲搵人inbox 問佢點整啦屌
好勁呀

真心好無禮貌又無品
三鳩有咩免死金牌可以畀佢咁撚串嘴？
啲粗口仲勁過老母彤，又小鳩器
只係得閒扮吓弱智就大把人吹捧佢善良有愛心
咩撚嘢事

人哋問一句 完全無攻擊佢嘅意思都要俾佢鬧
真係好無禮貌好失禮
Low educated同受過教育嘅人真係好易分辨到
鳩你唔好再扮hku grad扮才女啦 假嘅永遠都唔會變真

仲要有19個智障臭八like佢句孕你妹

都係嗰句 仲有好多人係智商比較低

貼埋上文係咩先

Wilf body???

佢全盛時期IG 有幾多followers?
Btw 恭喜跌破51k, 希望快D 跌穿50k😸

自己想屌自己
唔通天菜真係唔得

拮中39既死穴 無仔生
叫春叫左咁多年都生唔出/天菜唔燃想同39有下一代

同巴子一齊張相p漏個胸？定戴錯bra？
完全0曲線

天菜要返工，旨意三鳩負責胎教個b生出黎就識講粗口，讀幼稚園之前都唔識瑞典文

24小時mon po既網絡保安牙鳩 del左個cm
mon到勁貼！

話說我今日晏晝like咗個comment，之後頭先諗住入一入三鳩ig睇下，發現佢hide咗我唔俾我睇佢啲story同highlights 乜驚成咁呀

應該係墮到落腰 俾貓兒子遮住咗

岩岩reply左個comment 睇吓佢會唔會blk我先

原來手足嚟

30歲講野都可以咁撚on9 鬼唔望佢快啲飛出個風火輪咩

依兩張同啲caption 都好難頂
2018嗰三個目標到2020都未做到

佢條烏龜頸點解好似好多老泥咁 黑孟孟

佢連變成一個更好既人都做唔到啦
為左呃like真係咩都打得出

漁港妹唔識野 我想問唔識當地語言點學車
就算有英文佢應該都搞唔掂啦

傻閪樣

真係好撚柒😂
翻譯做中文係咪即係
「估唔到我呢名育有貓兒子嘅我想屌嘅老母都有禮物收」？名副其實go fuck yourself

十成十Milf不學無術三家姐以為=熟女咁解

物以類聚

可苦大作家打錯字喎

講起翻譯
依兩個post真係夠曬經典

一個大學畢業嘅醫生會講how to go to lin heung?

No one can take Hong Kong away from her

係咪帶唔走陣香港粉嶺祥華村屋村除咋？

程仔睇到我地呢個post未？有無追post呀？程仔唔係好叻起人底咩？起到我地未？

好期待39 post 多d 野
佢一蒲頭就大把野笑，what a great comedian

睇佢係咁自打嘴巴真係好有趣
好心連戲少少啦comedian

呢個post自從三鳩姐復出後跳得好快，話咁快已經開到第38頁，就黎又要整合開新po

因為佢真係好柒

係
無料又要寸寸貢，但有時又變返文青同最細膽和理非
是咪精神分裂

係瑞典就係下下屌人老母 公審人既港蝗
返到香港就係細膽既和理非

同埋有時係索爆前空姐、milf、天然大波妹、中華文化大使（成q日著旗袍）、港大薛凱琪

有時就三日唔洗頭乾物女，著阿婆衫、全身間條既時裝恐怖分子

其實我地會唔會怪錯左佢佢係病人黎

有時又好似個弱智咁款 中爛塊餅加啲cream同生果又出教學紙袋笠花盆又叫diy發芽菜又開心大發現

我都喺度諗緊佢其實係咪有啲問題
咁鬼多唔同人格

又扮港大才女

扮大方扮瀟灑扮豁達
唔知google左幾耐先搵到句野呢

媽我好亂呀明明前一日先玩Milf，今日就看破紅塵玩脫俗？想點呀

咁佢又咁 care 啲 fol 數同 like？
上網東抄西抄鸚鵡學舌

以前有本書叫24個比利 而家有24個三鳩

我有嘗試過喺唔知第幾個post整合過睇吓搵唔搵到24個人格出嚟

唔好叫鳩鳩鳩啦，改名叫鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩啦

對唔住，見到咁多個鳩鳩鳩.....
冇啦啦有隻野彈出黎

又整容，又裝假狗，又扮hku，又老吹老程相識故事，habitual liar
連妹豬問佢啲淘寶裙喺邊度買，舉手之勞都唔肯幫人⋯
三句唔埋就叫人自焚，句句都問候人老母，再唔係就人身攻擊人芝士腸，闊條麵之類
仲未計欺凌過幾多人

仲學人講佛學⋯
咁罪孽深重佛祖耶蘇都救你唔到啦

黑警落地獄呀包埋姨仔㗎馮葆琪

叫佢做comedian真係抬舉咗佢
出醜扮馬嬲嚟引人笑好似39呢啲叫小丑

Trash dove 個朵啱哂佢

講咩瑞典文同英文呀
呢個中四留班，中五玩sm嘅mk妹，懷疑佢中文都唔識
成個jigsaw豬太郎咁樣，又要扮白雪公主，又fiona 咁，真係連「醜」字都唔識寫
仲有佢am730啲19四格圖，加埋唔多過3，40隻字，都可以期期都有錯字⋯

除咗粗口，同屎尿屁，39其實仲識幾多隻字？

中五玩sm?

鳩鳩鳩都知自己成日彈出又彈入？

我眼殘定係個閂字真係冇一劃？

啲濕鳩漫畫尷尬啲

今次兩張一樣嘅base copy and paste

睇完三鳩最新篇too old to handle
覺得應該無可能會有39 boy 嘅出現

點解咁講既

唔知呢，而且成日好勇猛成日掛係口邊要同老公做人
依家只係新婚三年就寫到好似已經淡如止水(可能佢又老吹啦屌)
生仔一事講咗咁多年都bit唔到出黎，得30歲就話自己已經年紀開始大..
個男嘅又話做嘢壓力大
就咁睇我覺得佢o地應該是但一個有啲嘢，無咩機會會有小朋友
如果唔係正常點解兩公婆三年嚟隊咁多生蠔瘋狂中出都大唔到肚
咁無禮貌覆人孕你妹，如願以償了～放心啦以後無人問o架啦

醫學上黎講 一年都造唔到人就係不育了

好記性

以前成日好勇猛 typo sorry

係囉而且佢唔係唔想生，而係勁想生嗰隻
依家睇似不育

分析得好好

咁又係
出色既comedian 都好聰明
我錯了

你個名

咪係，到時日日提住香港瑞典混血bb岀黎呃飯食
又可以岀書寫個仔啲屎尿屁，同埋呀媽係女人既湊仔心得
可能真係生唔到所以發爛渣
人哋只係問一句又冇惡意，唔好回覆咪得
佢咁覆真係好冇禮貌，完全表現到佢個巴渣潑辣老mk格
得班傻閪妹豬先會以為佢好真性情
但真性情同品格係兩回事囉
俾人追擊真係自己攞嚟

係
我真係好愛佢，好鍾意睇佢柒

佢條眉真係好柒
點樣可以畫到起角

笑死特登起你底睇係邊個絲打

喂呀😂😂 人哋假假地都做過bobbi brown 化妝小姐

都唔係好關事
佢做過空姐都分唔到瑞典同瑞士啦
因為佢智商唔過60😸

又諗起佢起初岀樣個時有人問佢係咪用箱頭筆畫眉
佢即刻屌鳩人，仲要好多妹豬支持佢
覺得佢好識利用班妹豬無知心理令班妹豬認同佢
唔係點會成日講是非又公審前同事
根本十足十中學時期帶頭蝦蝦霸霸欺凌同學個啲死八婆

啱呀，成個大家姐咁款
極有「邊個夠我同凱婷壞」嘅feel
但又要扮善良又學人講佛偈
收皮啦屌，假仁假義

其實佢篇文根本只係佢自己飽暖思淫慾，
一日到刻無所事事就諗住甜蜜蜜拍拖屌閪
但係天菜三鳩公作為一個正常人又要掮起頭家
邊得閒同佢搞咁多嘢
依家平淡少少就喺度咋型，扭另一半(仲細咩屌)

嗰段解釋有咩咁驚為天人啫？知足少少都會識諗啦吓話
可能啲死港女真係以為一世都可以轟轟烈烈畀人般呵護
又唔諗吓兩個人拍拖結婚自己有冇盡力幫過另一半一齊努力去achieve 一個更好嘅環境同埋自己有冇都會得閒寵愛吓另一半而唔係吓吓只係做個taker 呢

以上說話都唔係只係針對三鳩一個
覺得普遍港女都係咁

好眼利

其實佢同程仔由相識到依家，前後都係5年咋嘛，結婚都係啱啱夠3年，嚴格嚟講其實仲算係新婚夫婦
連7年之癢都未夠資格喇，老夫老妻幾時輪到佢呀

同埋老夫老妻呢個topic佢諗住翻炒講幾多年？
印象中佢新婚一年冇耐就開始sell老夫老妻

定係真係因為溝通唔到，攪到結婚3年已經去到呢個地步
唔怪得39婚後都成日要提住咩「同程仔進一步確定彼此」喇

其實瑞典人出名離婚率極高，真係唔睇好佢同程仔

三鳩真係鳩得咁？

#咁嘉里酒店呢

睇佢新post笑到仆街

佢老公一早比人西爆相，只係條暗角毒撚（雖然睇個樣都知），有乜可能參與到too hot to handle嚟類活動呀？就算去到，大波索女都唔係埋佢身啦下嘛如果三鳩公真係咁筍點會簡三鳩，清醒下啦

未夠五年就已經開始sell老夫老妻，到今日更加作篇文無溝通果然係咁上下我估三鳩公嚟啲毒撚，應該唔會無啦啦離婚既，不過如果醫院有熱情護士想上岸做主動就難講

三鳩份人真係好撚小家

痾屎嘔奶放屁實po ig大家同分享
發花癲自大到嘔30歲人仲當自己係白雪公主娘娘 實際自卑到極點既八婆格老母+毒撚地中海老豆 咁既基因 生出黎個b都要喊三聲

冇 39咁多年都係做毒撚 不事生產 日日喺屋企都唔做家務仲請鐘點 飯又唔識煮 事實上好撚多呢d嫁去外國既垃圾廢物港女

橙巴程醫生vs肌肉猛男 畫面出晒黎

最新數字
鳩鳩鳩點解唔買返上51k？

手痕走去Google瑞典離婚率，其中一個研究話移民去瑞典ge女性離婚率高達60%

追po鳩會唔會嚇到瀨屎

Btw 準備開新post

護照已袋，理撚得佢

佢唔會啦，除非程仔飛佢
佢邊搵到第二個傻仔埋佢單吖

一齊左先五六年，有無咁快攞到護照呀？

[黑警家屬終於上水] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (10)